msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: MagiCircles\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. In the top bar of the site, when you're not connected. Will open a menu with login or sign up. Can be replaced with something else, like "Anonymous", "Visitor" or "Welcome".
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:5
msgid "You"
msgstr "訪客"

#: bang/models.py:914 bang/models.py:1138 bang/models.py:1402
#: bang/models.py:1622 bang/models.py:1790
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: bang/magicollections.py:1135 bang/magicollections.py:1462
#: bang/magicollections.py:1465 bang/magicollections.py:1469
#: bang/magicollections.py:1898
msgid "Leaderboard"
msgstr "排名"

#: magi/magicollections.py:1692
msgid "Create your account to join the community and be in the leaderboard!"
msgstr "註冊帳號來加入社群和排行榜吧！"

#: bang/templates/pages/indexBackground.html:20
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: magi/magicollections.py:1821
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: magi/magicollections.py:2447 magi/models.py:1010 magi/models.py:1024
msgid "Activity"
msgstr "動態"

#: magi/default_settings.py:705 magi/forms.py:1410 magi/magicollections.py:2448
msgid "Activities"
msgstr "動態"

#: magi/magicollections.py:2596
msgid "Share your adventures!"
msgstr "分享你的旅程！"

#: magi/magicollections.py:2750
#: magi/management/commands/cron_notifications.py:35
#: magi/templates/emails/notification.html:5
#: magi/templates/emails/notification.html:6
msgid "Notification"
msgstr "消息"

#: magi/magicollections.py:2751
msgid "Notifications"
msgstr "消息"

#: bang/models.py:1975
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: magi/default_settings.py:382 magi/templates/pages/login.html:8
#: magi/templates/pages/signup.html:4 magi/templates/pages/signup.html.py:6
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: magi/default_settings.py:398 magi/magicollections.py:1944
#: magi/templates/items/profile.html:33 magi/templates/pages/settings.html:8
#: magi/utils.py:328 magi/views.py:392 magi/views.py:395 magi/views.py:650
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: magi/default_settings.py:406
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: bang/magicollections.py:2435 bang/models.py:1713 bang/models.py:1715
msgid "About"
msgstr "相關資訊"

#: bang/settings.py:258
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#. Link to a map of all the players (similar to Google maps).
#: starlight/templates/pages/map.html:1
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. Link to the help pages that look like a wiki and help people use the site.
#: magi/default_settings.py:446 magi/default_settings.py:452
#: magi/templates/pages/about.html:388 magi/views.py:610
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. The favorite color of the user. Will be used to personalize their profile.
#: starlight/models.py:296
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. This is about the favorite characters the user specified in their preferences.
#: magi/forms.py:1559
msgid "All your favorites must be unique"
msgstr "每個最喜歡的卡隻能選擇一次"

#: magi/forms.py:1738
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: magi/forms.py:1739
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: magi/forms.py:1740
msgid "New Password Again"
msgstr "重新輸入新密碼"

#: magi/models.py:181
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: magi/models.py:182
msgid "Super Player"
msgstr "超級玩家"

#: magi/models.py:183
msgid "Extreme Player"
msgstr "狂熱玩家"

#: magi/models.py:184
msgid "Master Player"
msgstr "精通玩家"

#: magi/models.py:185
msgid "Ultimate Player"
msgstr "終極玩家"

#: magi/models.py:526
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: magi/models.py:527
msgid "Sometimes"
msgstr "有時候"

#: magi/models.py:528
msgid "Often"
msgstr "經常"

#: magi/models.py:529
msgid "Every single day"
msgstr "每一天"

#. Example of replacement: "db0 liked your activity: I love going to the beach!" where db0 is the user who liked your activity and "I love going to the beach!" is the content of your activity.
#: magi/models.py:1008 magi/models.py:1022
msgid "{} liked your activity: {}."
msgstr "{}喜歡你的動態消息:{}."

#. Make sure there's as many {} in your translation than in the original sentence.
#. Example of replacement: "db0 just followed you." where db0 is the user who follows you.
#: magi/models.py:1015
msgid "{} just followed you."
msgstr "{} 關注了你。"

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1009
msgid "When someone likes your activity."
msgstr "當有人喜歡你的動態時。"

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1016
msgid "When someone follows you."
msgstr "當有人關注你時"

#. Personal description you can write on your profile. Similar to twitter's "bio".
#: starlight/models.py:179 starlight/models.py:181 starlight/models.py:233
#: starlight/models.py:235 starlight/models.py:324 starlight/models.py:326
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: bang/forms.py:387 bang/magicollections.py:552 bang/models.py:919
msgid "1st"
msgstr "第一"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:26
msgid "2nd"
msgstr "第二"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:26
msgid "3rd"
msgstr "第三"

#: magi/models.py:148
msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

#. Will do a google maps search and put people on the map. Can be replaced by something like "Your city" or "Address".
#: sukutomo/forms.py:295
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: magi/models.py:151
msgid "The city you live in."
msgstr "你住的城市"

#: magi/models.py:151
msgid "It might take up to 24 hours to update your location on the map."
msgstr "可能需要24小時才會更新你於地圖上的位置"

#. For links. Select your platform before adding a link. Can be Facebook/Twitter/Reddit, etc.
#: magi/models.py:523
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: magi/models.py:493
msgid "Username/ID"
msgstr "用戶名/ID"

#. For links.
#: magi/models.py:493
msgid "Write your username only, no URL."
msgstr "填寫你的用戶名而不是網頁網址"

#. For links.
#: magi/forms.py:1858
msgid "How often do you tweet/stream/post about {}?"
msgstr "你一般發推/觀看/發表多少關於{}的內容?"

#: magi/templates/base.html:131
msgid "Help us translate the site"
msgstr "協助我們翻譯網站"

#: magi/default_settings.py:21 magi/templates/collections/list_page.html:16
msgid "No result."
msgstr "無結果"

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:4
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:140
msgid "This will help us cover the costs of the servers and allow us to keep it running for free and without ads."
msgstr "這樣能幫助我們承擔伺服器的成本，以及讓伺服器持續地免費運作，並沒有廣告。"

#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:39
#, fuzzy
msgid "Apply changes"
msgstr "套用變更"

#: magi/templates/include/about_description.html:2
msgid "Nice to meet you, we are Deby and Engil!"
msgstr "我們是Deby跟Engil！還請多多指教~"

#: magi/templates/include/about_description.html:3
msgid "We are two developers and casual players. We live in San Francisco, California. We come from the same computer science university and both work as software engineers in the same company we founded:"
msgstr "我們兩個是開發者及一般玩家。我們住在加州舊金山，來自同一所資訊工程大學，且都於我們所創立的公司中擔任軟體工程師。"

#: magi/templates/include/about_description.html:6
msgid "Though we love our job, we don't pay ourselves and don't have any income, so any donation helps a lot and is greatly appreciated."
msgstr "雖然我們喜愛現在的工作，但我們沒有給予自己薪水，也沒有任何收入，因此我們需要你的捐款，萬分感激。"

#: magi/templates/include/about_description.html:10
msgid "The heartwarming support from the community keeps motivating us to do more! We love helping the community by providing as much information as we can about the game, while keeping the website easy to use, shiny and cute ^_^"
msgstr "社群暖心的支持是我們繼續下去的最大動力，我們喜歡盡可能的提供更多的遊戲資料以協助社群繼續成長，並在同時讓網站保持著易用、清爽並且可愛的特色 ^_^"

#: magi/templates/include/about_description.html:12
msgid "We don't know how far we will go with this, but one thing we know for sure is that we are having a lot of fun doing it and sharing this adventure with you."
msgstr "我們不知道可以這樣維持多久，但是我們確信我們樂在其中，並且與您一起分享這場冒險。"

#: magi/templates/include/pagination.html:17
#: magi/templates/items/profile.html:73
msgid "Load more..."
msgstr "載入更多..."

#: magi/templates/items/activityItem.html:119
msgid "Write Comment"
msgstr "寫下留言"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:118
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:120
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:135
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:138
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:187
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:190
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#. Will be showed before another word. For example: "Edit account" or "Edit card". Can be changed to something else so the order works, such as "Modify" or "Modification of". A gender-neutral article may be added, such as "Edit the".
#: cpro/templates/accountsForProfile.html:44
#: cpro/templates/items/cardItem.html:42
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:154
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:206 cpro/templates/items/idolItem.html:17
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:23
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:29
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/magicollections.py:1956 magi/templates/items/profile.html:27
msgid "Unfollow"
msgstr "取消追蹤"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/magicollections.py:1956 magi/templates/items/profile.html:27
#: magi/templates/items/profile.html:31
msgid "Follow"
msgstr "跟蹤"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:39 magi/templates/items/profile.html:41
msgid "Followers"
msgstr "追蹤者"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/default_settings.py:348 magi/forms.py:2172
#: magi/templates/items/profile.html:46 magi/templates/items/profile.html:48
msgid "Following"
msgstr "追蹤中"

#: magi/templates/items/profile.html:129
msgid "No account."
msgstr "沒有此帳號。"

#. The exact phrase "%(length)s" must appear somewhere in your translation. It will be replaced with a number. If you don't write it or write it incorrectly, the whole page will not work in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:133
msgid "%(length)s account:"
msgid_plural "%(length)s accounts:"
msgstr[0] "%(length)s個帳號:"

#: magi/templates/include/donate.html:53 magi/templates/pages/about.html:51
#: magi/templates/pages/about.html.py:378
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: magi/templates/pages/about.html:453
#, fuzzy
msgid "Franchise credits"
msgstr "感謝游戲品牌"

#: magi/templates/pages/about.html:462
msgid "Icons credits"
msgstr "感謝名單圖像"

#: magi/templates/pages/about.html:83
msgid "Staff members"
msgstr "工作人員"

#: starlight/magicollections.py:207
msgid "Staff"
msgstr "工作人員"

#: magi/templates/base.html:109 magi/templates/pages/about.html:425
msgid "Check out our other websites"
msgstr "查看我們其他網站"

#: magi/templates/pages/about.html:473
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: magi/templates/pages/about.html:473 magi/templates/pages/about.html:489
msgid "Dev"
msgstr "開發"

#: magi/templates/pages/about.html:475
msgid "Our project is open-source and open for contributions. We are more than happy to accept pull-requests on GitHub!"
msgstr "我們的計畫為開源並開放各位貢獻的。我們很歡迎於GitHub上確認拉取請求(pull-request)"

#: magi/templates/pages/about.html:477
msgid "The website has been made using"
msgstr "製作此網站是利用了"

#: magi/templates/pages/about.html:477
msgid "so in Python 2. We also use"
msgstr "在 Python 2 也是如此。我們也會用"

#: magi/templates/pages/about.html:477
msgid "for the front-end of the website."
msgstr "在網頁的前端"

#: magi/templates/pages/about.html:479
msgid "We accept all kind of contributions, from tools to help players, statistics pages, mini-games, or even little CSS changes. Don't be shy! If you need help getting started, just contact us and we will happily take the time to teach you the basics, no matter your level."
msgstr "我們歡迎任何方面的貢獻，從工具、玩家方的協助、統計頁面、小遊戲，即使連小幅度的CSS更改都很歡迎。別害羞！如果你在開始時需要任何協助，請聯絡我們，無論你是否有所經驗，我們都很樂意花時間教導你基本的修改方式。"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:18
msgid "Get Started"
msgstr "由此開始"

#: magi/templates/pages/about.html:491
msgid "If you're a developer and you would like to get the data of the game in a convenient format, we provide a public REST API to get the game data, our users datacards, and more!"
msgstr "如果你是軟體工程師並且想要以更加方便的格式讀取遊戲資料的話，我們可以提供一個公共的REST API以取得遊戲資料、用戶資料卡片以及其他更多資料。"

#: magi/magicollections.py:3034 magi/templates/include/donate.html:59
msgid "Donators"
msgstr "捐款者"

#: magi/default_settings.py:463 magi/default_settings.py:471 magi/views.py:613
msgid "Wiki"
msgstr "維基百科"

#: magi/templates/pages/login.html:9 magi/templates/pages/settings.html:261
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: magi/forms.py:1735
msgid "Change your password"
msgstr "更改你的密碼"

#: magi/forms.py:1383
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: magi/forms.py:1255 magi/forms.py:1771 magi/templates/pages/settings.html:19
#: magi/templates/pages/settings.html:50
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: magi/templates/pages/settings.html:17 magi/templates/pages/settings.html:39
msgid "Avatar"
msgstr "頭貼"

#: magi/templates/pages/settings.html:42
msgid "To change your avatar, use Gravatar with the same email address."
msgstr "如要更換頭貼，請使用相同信箱登入Gravatar。"

#: magi/templates/pages/settings.html:45
msgid "F.A.Q."
msgstr "常見問題(F.A.Q)"

#: magi/templates/pages/settings.html:46
msgid "Change Avatar"
msgstr "更換頭貼"

#: magi/default_settings.py:701 magi/magicollections.py:1599
#: magi/templates/pages/settings.html:29
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#. Make sure {object} also appears in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:288
msgid "1 {object} matches your search:"
msgstr "1{object}符合條件的結果:"

#. Make sure {total} and {object} also appear in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:288
msgid "{total} {objects} match your search:"
msgstr "{total}{objects}符合條件的結果:"

#: magi/magicollections.py:1207
msgid "Become a contributor to help us fill the database"
msgstr "成為一位協作者來幫助我們完善資料庫"

#: magi/views.py:715 magi/views_collections.py:646
msgid "You can't cancel this action afterwards."
msgstr "你稍後無法復原此動作。"

#: magi/forms.py:1853 magi/views.py:405 magi/views.py:406
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: magi/forms.py:1905 magi/forms.py:1939
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#: bang/models.py:1986
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: magi/forms.py:1894 magi/models.py:139 magi/models.py:588 magi/models.py:818
#: magi/templates/base.html:120 magi/templates/items/activityItem.html:41
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: magi/forms.py:2253 magi/models.py:811 magi/models.py:1095
#: magi/models.py:1333 magi/templates/items/reportItem.html:33
#: magi/templates/items/reportItem.html:58
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: starlight/models.py:147 starlight/models.py:231 starlight/models.py:271
#: starlight/models.py:413
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: magi/forms.py:2178 magi/templates/items/activityItem.html:103
#: magi/templates/items/activityItem.html:105
msgid "Liked"
msgstr "喜歡的"

#: magi/templates/items/activityItem.html:105
#: magi/templates/items/activityItem.html:108
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: sukutomo/magicollections.py:979
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: magi/templates/emails/report.html:16 magi/templates/emails/report.txt:5
#: magi/templates/pages/settings.html:94
msgid "Staff Message:"
msgstr "工作人員的訊息："

#: magi/templates/emails/report.html:36 magi/templates/emails/report.txt:10
#: magi/templates/pages/settings.html:112
msgid "Moderated by:"
msgstr "管理人："

#: cpro/templates/accountsForProfile.html:48
msgid "Report"
msgstr "檢舉"

#: magi/templates/items/reportItem.html:18
msgid "Reported by:"
msgstr "檢舉人："

#: magi/views.py:784 magi/views.py:819
msgid "This {thing} you reported has been reviewed by a moderator and {verb}. Thank you so much for your help!"
msgstr "你所檢舉的這個{thing}已被管理者確認並且已被{verb}，感謝你的協助！"

#: magi/views.py:524 magi/views.py:784 magi/views.py:795 magi/views.py:800
#: magi/views.py:830
msgid "edited"
msgstr "已編輯"

#: magi/views.py:789 magi/views.py:824
msgid "Thank you for reporting this {thing}"
msgstr "感謝你幫忙檢舉這個{thing}"

#: magi/views.py:518 magi/views.py:795 magi/views.py:830
msgid "Your {thing} has been reported, and a moderator confirmed it should be {verb}."
msgstr "你的{thing}已被檢舉，其中一位管理員已經確認其必須被{verb}。"

#: magi/views.py:800 magi/views.py:835
msgid "Your {thing} has been {verb}"
msgstr "你的{thing}已被{verb}"

#: magi/views.py:527 magi/views.py:819 magi/views.py:835
msgid "deleted"
msgstr "刪除"

#: magi/templates/emails/notification.html:8
#: magi/templates/emails/notification.txt:1 magi/templates/emails/report.html:9
#: magi/templates/emails/report.txt:1
msgid "Hi"
msgstr "你好！"

#: magi/settings.py:106
msgid "The {game} Database & Community"
msgstr "{game}的資料庫與社群"

#: magi/views.py:298
msgid "{site} is not a representative and is not associated with {game}. Its logos and images are Trademarks of {company}."
msgstr "{site}無法代表，且其與{game}並無關連。它的圖標與圖片為{company}的商標。"

#: magi/views.py:300
msgid "the company that owns {game}"
msgstr "擁有{game}的公司"

#: magi/views_collections.py:556
msgid "Make sure the {thing} you're about to add doesn't already exist."
msgstr "請確認你要增加的{thing}尚未存在。"

#: stardustrun/collections_settings.py:79 stardustrun/forms.py:125
#: stardustrun/models.py:52 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:65
msgid "Hit Points"
msgstr "Hit Points"

#: stardustrun/collections_settings.py:84 stardustrun/forms.py:126
#: stardustrun/models.py:53 stardustrun/models.py:329
#: stardustrun/settings.py:146
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:34
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:69
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#: stardustrun/collections_settings.py:89 stardustrun/forms.py:127
#: stardustrun/models.py:54 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:73
msgid "Defense"
msgstr "防禦"

#: stardustrun/collections_settings.py:96 stardustrun/forms.py:124
#: stardustrun/models.py:55
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:13
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:61
msgid "Max CP"
msgstr "Max CP"

#: stardustrun/collections_settings.py:101 stardustrun/forms.py:128
#: stardustrun/models.py:56 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:77
msgid "Catch Rate"
msgstr "捕捉率"

#: stardustrun/collections_settings.py:107 stardustrun/forms.py:129
#: stardustrun/models.py:57 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:81
msgid "Flee Rate"
msgstr "逃跑率"

#: stardustrun/collections_settings.py:14
msgid "Pokédex"
msgstr "寶可夢圖鑑"

#: stardustrun/collections_settings.py:15
msgid "Medals"
msgstr "勳章"

#: sukutomo/models.py:208
msgid "Starter"
msgstr "初選"

#: cpro/forms.py:96 cpro/forms.py:343
msgid "This date cannot be in the future."
msgstr "此日期不能設定於未來。"

#: bang/forms.py:106 bang/forms.py:1038 bang/models.py:1317 bang/models.py:1322
#: bang/models.py:1792
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: sukutomo/forms.py:77
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: cpro/forms.py:136 cpro/models.py:194
#: cpro/templates/ajax/account_about.html:77
msgid "Join Date"
msgstr "加入日期"

#: stardustrun/forms.py:100
msgid "Alphabetical"
msgstr "依字母排序"

#: sukutomo/forms.py:292 sukutomo/magicollections.py:449
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: stardustrun/forms.py:122 stardustrun/forms.py:268 stardustrun/models.py:46
msgid "Pokémon number"
msgstr "寶可夢數目"

#: stardustrun/forms.py:123 stardustrun/models.py:47
msgid "Pokémon name"
msgstr "寶可夢名稱"

#: stardustrun/forms.py:130 stardustrun/models.py:59
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:85
msgid "Candies needed to evolve"
msgstr "進化所需的糖果"

#: stardustrun/forms.py:131 stardustrun/models.py:60
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:89
msgid "Egg Distance"
msgstr "蛋的距離"

#: stardustrun/forms.py:150 stardustrun/models.py:51
msgid "Types"
msgstr "種類"

#: stardustrun/model_choices.py:8
msgid "Instinct"
msgstr "紅隊 Instinct"

#: stardustrun/model_choices.py:9
msgid "Mystic"
msgstr "籃隊 Mystic"

#: stardustrun/model_choices.py:10
msgid "Valor"
msgstr "黃隊 Valor"

#: stardustrun/model_choices.py:17
msgid "Pokémon Trainer"
msgstr "寶可夢訓練員"

#: stardustrun/model_choices.py:18
msgid "Super Pokémon Trainer"
msgstr "超級寶可夢訓練員"

#: stardustrun/model_choices.py:19
msgid "Expert Pokémon Trainer"
msgstr "專業寶可夢訓練師"

#: stardustrun/model_choices.py:20
msgid "Pokémon Master"
msgstr "寶可夢大師"

#: stardustrun/model_choices.py:21
msgid "Ultimate Pokémon Master"
msgstr "終極寶可夢大師"

#: stardustrun/model_choices.py:42
msgid "Fairy"
msgstr "妖精\n"
""

#: stardustrun/model_choices.py:43
msgid "Steel"
msgstr "鋼"

#: stardustrun/model_choices.py:44
msgid "Dark"
msgstr "惡"

#: stardustrun/model_choices.py:45
msgid "Dragon"
msgstr "龍"

#: stardustrun/model_choices.py:46
msgid "Ghost"
msgstr "幽靈"

#: stardustrun/model_choices.py:47
msgid "Rock"
msgstr "幽靈"

#: stardustrun/model_choices.py:48
msgid "Bug"
msgstr "蟲"

#: stardustrun/model_choices.py:49
msgid "Psychic"
msgstr "超能力"

#: stardustrun/model_choices.py:50
msgid "Flying"
msgstr "飛行"

#: stardustrun/model_choices.py:51
msgid "Ground"
msgstr "地面"

#: stardustrun/model_choices.py:52
msgid "Poison"
msgstr "毒"

#: stardustrun/model_choices.py:53
msgid "Fighting"
msgstr "打鬥"

#: stardustrun/model_choices.py:54
msgid "Ice"
msgstr "冰"

#: stardustrun/model_choices.py:55
msgid "Grass"
msgstr "草"

#: stardustrun/model_choices.py:56
msgid "Electric"
msgstr "電"

#: stardustrun/model_choices.py:57
msgid "Water"
msgstr "水"

#: stardustrun/model_choices.py:58
msgid "Fire"
msgstr "火"

#: starlight/models.py:396
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: sukutomo/models.py:466
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: stardustrun/models.py:196
msgid "Team"
msgstr "隊伍"

#: stardustrun/models.py:198
msgid "When you started playing with this account."
msgstr "當你開始用此帳號玩"

#: stardustrun/models.py:199 stardustrun/templates/accountsForProfile.html:53
msgid "Bought Pokécoins"
msgstr "已購買的寶可幣"

#: stardustrun/forms.py:210 stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:266
#: stardustrun/models.py:325
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:7
msgid "CP"
msgstr "CP"

#: sukutomo/models.py:1303
msgid "HP"
msgstr "體力"

#: cpro/forms.py:172 cpro/models.py:60 cpro/templates/items/idolInfo.html:94
#: cpro/templates/items/idolItem.html:42
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: starlight/models.py:168
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: stardustrun/models.py:330 stardustrun/templates/items/attackItem.html:12
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:36
msgid "Special Attack"
msgstr "特殊攻擊"

#: stardustrun/models.py:473
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:23
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:27
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:31
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:35
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:36
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:134
msgid "Candies"
msgstr "糖果"

#: stardustrun/models.py:474
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:15
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:21
msgid "Seen"
msgstr "已查看"

#: stardustrun/models.py:475
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:19
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:25
msgid "Caught"
msgstr "已捕獲"

#: stardustrun/settings.py:31
msgid "Pokémon Go is a free-to-play, location-based augmented reality game developed and published by Niantic for iOS and Android devices."
msgstr "精靈寶可夢Go為一款免費的、基於地點所進行的擴增實境遊戲，其由Niantic開發並發布於iOS與Android裝置上。"

#: stardustrun/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Pokémon"
msgstr "{nth}位最喜歡的寶可夢"

#: stardustrun/collections_settings.py:13 stardustrun/settings.py:55
#: stardustrun/settings.py:106 stardustrun/settings.py:107
#: stardustrun/settings.py:175 stardustrun/settings.py:176
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:51
msgid "Pokémon"
msgstr "寶可夢"

#: stardustrun/settings.py:147
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:48
msgid "Attacks"
msgstr "攻擊"

#: sukutomo/settings.py:457 sukutomo/templates/pages/comingsoon.html:10
msgid "Coming soon"
msgstr "即將來臨"

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:3
msgid "Simple"
msgstr "簡易"

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:5
msgid "Advanced"
msgstr "高等"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:8
msgid "Open Pokémon GO, tap the pokéball at the bottom and tap Pokédex"
msgstr "開啟精靈寶可夢Go，點擊下方的精靈球並且點選寶可夢圖鑑"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:7
msgid "Check out your own profile"
msgstr "查看你的個人檔案"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:11
msgid "Customize it"
msgstr "自訂"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:14
msgid "Share it on:"
msgstr "在此分享："

#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:26
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:42
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:78
msgid "Your Collection"
msgstr "你的收藏"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:45
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:114
msgid "Evolutions"
msgstr "進化"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:51
#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:9
msgid "Permalink"
msgstr "永久鏈接"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:98
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:31
msgid "Click to add %(pokemon)s to your collection"
msgstr "點一下%(pokemon)s以增加至你的收藏"

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:5
msgid "Change to icons"
msgstr "變更為圖示"

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:7
msgid "Change to list"
msgstr "變更為列表"

#: stardustrun/views.py:140
msgid "You have {} of them in you collection. Delete them before changing this."
msgstr "你的收藏裡共有{}項，請先刪除再作修改。"

#: magi/default_settings.py:433
msgid "About the game"
msgstr "關於遊戲"

#: magi/models.py:212
msgid "View activities in your language only?"
msgstr "隱藏自己的語言之外的動態？"

#: magi/models.py:933
msgid "Check out {username}'s activity on {site}: {activity}"
msgstr "查看{username}在{site}: {activity}上的動態"

#: magi/settings.py:76
msgid "Join the community!"
msgstr "參與社區！"

#: magi/settings.py:111
msgid "{site} provides an extended database of information about the game {game} and allows you to keep track of your progress in the game. You can create and customize your very own profile to share your progress and your collection to all your friends. You can also meet other players like you with the social network: read what the others are doing and share your adventures with the community. Comment, like and follow the other players to grow your network. Find players near you with the global map of all the players. And much more!"
msgstr "{site} 提供 {game} 相關信息的大型數據庫，並且讓你保存跟蹤你在游戲中的進展。你可以創造並個性化自己的帳號以給你的朋友們分享你的進展與收藏。你還可以認識到其他的玩家：查看別人的動態並且分享你的經歷。評論，贊，並關注其他的玩家，在地圖上找到附近的玩家，與更多動能！"

#: magi/templates/include/activityFollowMessage.html:4
msgid "Start following players to see their activities!"
msgstr "關注其他玩家來查看他們的動態！"

#: magi/templates/include/homePage.html:61
msgid "is crowdfunded by %(total_donators)s %(adjective)s donators"
msgstr " 由 %(total_donators)s %(adjective)s 人赞助"

#: starlight/settings.py:171 starlight/settings.py:195
#, fuzzy
msgid "About {thing}"
msgstr "關於 {thing}"

#: sukutomo/models.py:151
msgid "All"
msgstr "全部"

#: magi/magicollections.py:2207
msgid "Check out {username}'s awesome collection!"
msgstr "查看{username}超讚的收藏！"

#: stardustrun/collections_settings.py:46
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: stardustrun/collections_settings.py:64
msgid "Check out my awesome collection of Pokémon!"
msgstr "查看我超讚的寶可夢珍藏！"

#: stardustrun/forms.py:119
msgid "Pokémon in your collection"
msgstr "收藏中的寶可夢"

#: stardustrun/forms.py:120
msgid "Pokémon you've seen"
msgstr "你看過的寶可夢"

#: starlight/models.py:397
msgid "Special"
msgstr "特別"

#: starlight/models.py:399
msgid "Damage"
msgstr "修害"

#: stardustrun/forms.py:186 stardustrun/models.py:21
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:15
msgid "Energy Increase"
msgstr "能量增加"

#: stardustrun/forms.py:187 stardustrun/models.py:22
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:16
msgid "Critical Hit Chance"
msgstr "暴擊率"

#: stardustrun/forms.py:188 stardustrun/models.py:23
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:14
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: stardustrun/forms.py:189 stardustrun/models.py:24
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:17
msgid "Energy Requirement"
msgstr "能量需求"

#: stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:235 stardustrun/forms.py:237
#: stardustrun/forms.py:239
msgid "after evolution"
msgstr "進化後"

#: stardustrun/models.py:200 stardustrun/models.py:282
msgid "Stardust"
msgstr "星屑\n"
""

#: stardustrun/models.py:201 stardustrun/models.py:283
msgid "Lucky Eggs"
msgstr "幸運蛋"

#: stardustrun/models.py:202 stardustrun/models.py:284
msgid "Incenses"
msgstr "薰香"

#: stardustrun/models.py:203 stardustrun/models.py:285
msgid "Lure Modules"
msgstr "誘餌模組"

#: stardustrun/settings.py:19
msgid "The Pokémon GO Sharing Community"
msgstr "精靈寶可夢Go分享社群"

#: stardustrun/settings.py:29
#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:6
#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:4
msgid "Share your Pokédex!"
msgstr "分享你的寶可夢圖鑑！"

#: stardustrun/settings.py:261 stardustrun/settings.py:268
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:24
#: stardustrun/templates/pages/evolve.html:6
msgid "Evolve"
msgstr "進化"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:9
msgid "Go through the list of Pokémon below and click on the ones you have to add them in your Stardust Run collection"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:22
msgid "What next?"
msgstr "接下來要做什麼？"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:24
msgid "Click on the Pokémon that are the most important to you and edit their CP and nicknames"
msgstr "點選你認為最重要的寶可夢以變更他們的CP與暱稱"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:29
msgid "Let's go!"
msgstr "走吧！"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:45
msgid "Go further"
msgstr "深入探索"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:46
msgid "Discover everything you can do on Stardust Run"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:19
msgid "All Pokémon with this attack"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:21
msgid "All Attacks"
msgstr "所有攻擊"

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:31
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: bang/forms.py:595 bang/forms.py:852
msgid "Creation"
msgstr "創建"

#: bang/forms.py:186 bang/forms.py:244 bang/forms.py:245 bang/forms.py:524
#: bang/forms.py:945
#, fuzzy
msgid "Most popular"
msgstr "最受歡迎"

#: bang/magicollections.py:262 bang/magicollections.py:266
msgid "All time"
msgstr "所有時間"

#: bang/magicollections.py:262 bang/magicollections.py:266
msgid "This week"
msgstr "這星期"

#: cpro/forms.py:139 cpro/forms.py:176 cpro/forms.py:215 cpro/forms.py:301
msgid "Ordering"
msgstr "次序"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:100
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:112
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:47 cpro/templates/items/idolInfo.html:36
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:50 cpro/templates/items/idolInfo.html:64
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: sukutomo/magicollections.py:257
msgid "{age} years old"
msgstr "{age}歲"

#: cpro/collections_settings.py:108
msgid "Check out my collection of cards!"
msgstr "檢查我的卡片收藏！"

#: cpro/forms.py:94 cpro/forms.py:341
msgid "The game didn't even exist at that time."
msgstr "遊戲於那時尚未上線。"

#: sukutomo/forms.py:393 sukutomo/magicollections.py:1106
#: sukutomo/models.py:891
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: starlight/models.py:403
msgid "Center"
msgstr "隊長"

#: starlight/models.py:390
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#: cpro/forms.py:133
msgid "Favorite Idol"
msgstr "喜歡的偶像"

#: cpro/forms.py:138 cpro/models.py:217
msgid "Producer Rank"
msgstr "製作人等級"

#: cpro/forms.py:140 cpro/forms.py:177 cpro/forms.py:216 cpro/forms.py:302
msgid "Reverse Order"
msgstr "反轉順序"

#: sukutomo/models.py:219
msgid "Accept friend requests"
msgstr "接受朋友請求"

#: starlight/models.py:141 starlight/models.py:143 starlight/models.py:226
#: starlight/models.py:228 starlight/models.py:265 starlight/models.py:267
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: sukutomo/forms.py:116 sukutomo/models.py:379
msgid "Age"
msgstr "歲"

#: starlight/models.py:149 starlight/models.py:287 starlight/settings.py:102
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: sukutomo/forms.py:118 sukutomo/models.py:412 sukutomo/models.py:418
msgid "Bust"
msgstr "胸圍"

#: sukutomo/forms.py:119 sukutomo/models.py:413 sukutomo/models.py:419
msgid "Waist"
msgstr "腰圍"

#: sukutomo/forms.py:120 sukutomo/models.py:414 sukutomo/models.py:420
msgid "Hips"
msgstr "臀圍"

#: sukutomo/forms.py:240 sukutomo/models.py:557 sukutomo/models.py:761
#: sukutomo/models.py:770 sukutomo/models.py:783 sukutomo/models.py:792
#: sukutomo/models.py:801
msgid "Beginning"
msgstr "開始"

#: sukutomo/forms.py:241 sukutomo/models.py:558 sukutomo/models.py:762
#: sukutomo/models.py:771 sukutomo/models.py:784 sukutomo/models.py:793
#: sukutomo/models.py:802
msgid "End"
msgstr "完結"

#: cpro/forms.py:213 cpro/models.py:145 cpro/models.py:147 cpro/models.py:149
#: cpro/models.py:151 cpro/models.py:153
msgid "T{} points"
msgstr "T{}分"

#: cpro/forms.py:214 cpro/models.py:146 cpro/models.py:148 cpro/models.py:150
#: cpro/models.py:152 cpro/models.py:154
msgid "T{} rank"
msgstr "T{}排名"

#: starlight/magicollections.py:264 starlight/settings.py:98
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: sukutomo/models.py:878 sukutomo/models.py:1003 sukutomo/models.py:1326
msgid "Limited"
msgstr "限定"

#: cpro/forms.py:294 cpro/forms.py:296 cpro/forms.py:298 cpro/forms.py:300
#: cpro/models.py:350 cpro/models.py:374 cpro/models.py:384 cpro/models.py:394
#: cpro/models.py:406 cpro/models.py:416 cpro/models.py:426 cpro/models.py:435
#: cpro/models.py:436 cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:443
#: cpro/models.py:444 cpro/models.py:447 cpro/models.py:448 cpro/models.py:757
#: cpro/models.py:805
msgid "Awakened"
msgstr "覺醒"

#: starlight/models.py:421
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#: cpro/forms.py:287 cpro/models.py:366
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:44
msgid "Release Date"
msgstr "發布日期"

#: starlight/models.py:376
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: cpro/forms.py:293 cpro/forms.py:294 cpro/model_choices.py:49
#: cpro/model_choices.py:376 cpro/models.py:437 cpro/models.py:438
#: cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:494
msgid "Vocal"
msgstr "Vocal"

#: cpro/forms.py:295 cpro/forms.py:296 cpro/model_choices.py:50
#: cpro/model_choices.py:378 cpro/models.py:441 cpro/models.py:442
#: cpro/models.py:443 cpro/models.py:444 cpro/models.py:496
msgid "Dance"
msgstr "Dance"

#: bang/forms.py:254 bang/forms.py:255 bang/magicollections.py:1031
#: bang/models.py:694 bang/models.py:695 bang/models.py:696 bang/models.py:761
#: bang/models.py:1092 bang/models.py:1703
msgid "Visual"
msgstr "Visual"

#: sukutomo/forms.py:401 sukutomo/magicollections.py:1308
#: sukutomo/models.py:658 sukutomo/models.py:1053
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: cpro/model_choices.py:9
msgid "Skilled Producer"
msgstr "熟練製作人"

#: cpro/model_choices.py:10
msgid "Expert Producer"
msgstr "專家製作人"

#: cpro/model_choices.py:11
msgid "Veteran Producer"
msgstr "老鳥製作人"

#: cpro/model_choices.py:12
msgid "Ultimate Producer"
msgstr "究極製作人"

#: cpro/model_choices.py:13
msgid "Idol Master"
msgstr "偶像大師"

#: cpro/model_choices.py:25
msgid "Cute"
msgstr "Cute"

#: sukutomo/forms.py:383 sukutomo/models.py:150 sukutomo/models.py:1299
#: sukutomo/models.py:1300 sukutomo/models.py:1301
msgid "Cool"
msgstr "Cool"

#: cpro/model_choices.py:27
msgid "Passion"
msgstr "Passion"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Right"
msgstr "右"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Left"
msgstr "左"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Both"
msgstr ""

#: starlight/models.py:100
msgid "Leo"
msgstr "獅子座"

#: starlight/models.py:101
msgid "Aries"
msgstr "牡羊座"

#: starlight/models.py:102
msgid "Libra"
msgstr "天秤座"

#: starlight/models.py:103
msgid "Virgo"
msgstr "處女座"

#: starlight/models.py:104
msgid "Scorpio"
msgstr "天蠍座"

#: starlight/models.py:105
msgid "Capricorn"
msgstr "摩羯座"

#: starlight/models.py:106
msgid "Pisces"
msgstr "雙魚座"

#: starlight/models.py:107
msgid "Gemini"
msgstr "雙子座"

#: starlight/models.py:108
msgid "Cancer"
msgstr "巨蟹座"

#: starlight/models.py:109
msgid "Sagittarius"
msgstr "射手座"

#: starlight/models.py:110
msgid "Aquarius"
msgstr "水瓶做"

#: starlight/models.py:111
msgid "Taurus"
msgstr "金牛座"

#: sukutomo/models.py:700
msgid "Token"
msgstr "代幣"

#: cpro/model_choices.py:105
msgid "Medley"
msgstr "Live Groove"

#: cpro/model_choices.py:106
msgid "Coop"
msgstr "Live Party"

#: cpro/model_choices.py:107
msgid "Caravan"
msgstr "灰姑娘篷車"

#: cpro/model_choices.py:123
msgid "Rare"
msgstr "R"

#: cpro/model_choices.py:124
msgid "Super Rare"
msgstr "SR"

#: cpro/model_choices.py:125
msgid "Super Super Rare"
msgstr "SSR"

#: cpro/model_choices.py:167
msgid "Lesser Perfect Lock"
msgstr "輕判定"

#: cpro/model_choices.py:168
msgid "Greater Perfect Lock"
msgstr "中判定"

#: cpro/model_choices.py:169
msgid "Extreme Perfect Lock"
msgstr "強判定"

#: cpro/model_choices.py:170
msgid "Combo Lock"
msgstr "連環判定"

#: cpro/model_choices.py:171
msgid "Healer"
msgstr "治癒者"

#: cpro/model_choices.py:172
msgid "Life Lock"
msgstr "盾"

#: cpro/model_choices.py:173
msgid "Combo Bonus"
msgstr "連環加成"

#: cpro/model_choices.py:174
msgid "Perfect Score Bonus"
msgstr "完善分數加成"

#: cpro/model_choices.py:175
msgid "Overload"
msgstr "超載"

#: cpro/model_choices.py:176
msgid "Score Boost"
msgstr "分數加成"

#: cpro/model_choices.py:210
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 把{skill_duration} 秒內全部Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:211
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 把{skill_duration} 秒內全部Nice與Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:212
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Bad, Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 把{skill_duration} 秒內全部Bad，Nice，與Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:213
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Nice notes will not break the combo in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率,把 {skill_duration} 秒內Nice不會使連擊中斷。"

#: cpro/model_choices.py:214
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will restore {skill_value} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 在{skill_duration} 秒內的Perfect生命值回復 達到{skill_value} 點。"

#: cpro/model_choices.py:215
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will not lose health in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 在{skill_duration} 秒內不會失去生命值。"

#: cpro/model_choices.py:216
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 在{skill_duration} 秒內獲得額外 {skill_value}% 的連擊增值。"

#: cpro/model_choices.py:217
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, {skill_duration} 秒內Perfect獲得額外 {skill_value}% 的分數增值。"

#: cpro/model_choices.py:218
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% bonus and Nice and Bad notes will not break your combo in the next {skill_duration} seconds, at the cost of {skill_value2} life."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, {skill_duration} 秒內失去 {skill_value2} 生命值，Perfect獲得額外 {skill_value}% 的分數增值，並且Bad與Nice不會使連擊中斷。"

#: cpro/model_choices.py:219
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Great and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 幾率, 在{skill_duration} 秒內Great與Perfect獲得額外 {skill_value}% 的分數增值。"

#: cpro/model_choices.py:336
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}%."
msgstr "提升所有 {idol_type} 屬性的成員 {leader_skill_type} 值 {leader_skill_percent}% 。"

#: cpro/model_choices.py:382 cpro/model_choices.py:383 cpro/models.py:433
#: cpro/models.py:434 cpro/models.py:435 cpro/models.py:436 cpro/models.py:493
msgid "Life"
msgstr "生命"

#: cpro/model_choices.py:308
msgid "Voice"
msgstr "聲音"

#: cpro/model_choices.py:309
msgid "Make-Up"
msgstr "化妝"

#: cpro/model_choices.py:310
msgid "Step"
msgstr "級"

#: sukutomo/models.py:1108
msgid "Energy"
msgstr "能量"

#: cpro/model_choices.py:313
msgid "Ability"
msgstr "技能"

#: cpro/model_choices.py:311
msgid "Brilliance"
msgstr "智力"

#: cpro/model_choices.py:294
msgid "Shiny"
msgstr "发亮"

#: cpro/model_choices.py:293
msgid "Tricolor"
msgstr "三色"

#: sukutomo/models.py:233
msgid "Thumbs"
msgstr "姆指"

#: sukutomo/models.py:237
msgid "All fingers"
msgstr "所有手指"

#: sukutomo/models.py:241
msgid "Index fingers"
msgstr "食指"

#: sukutomo/models.py:245
msgid "One hand"
msgstr "單手"

#: sukutomo/models.py:249 sukutomo/models.py:653
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: cpro/models.py:61 cpro/templates/items/idolInfo.html:101
msgid "Blood Type"
msgstr "血型"

#: cpro/models.py:64 cpro/templates/items/idolInfo.html:108
msgid "Writing Hand"
msgstr "慣用手"

#: bang/models.py:253
msgid "Astrological Sign"
msgstr "星座"

#: cpro/models.py:75 cpro/models.py:76 cpro/templates/items/idolInfo.html:143
msgid "Hometown"
msgstr "家鄉"

#: starlight/models.py:175 starlight/models.py:177 starlight/models.py:320
#: starlight/models.py:322
msgid "Hobbies"
msgstr "興趣"

#: bang/magicollections.py:361 bang/models.py:224 bang/models.py:225
msgid "CV"
msgstr "聲優"

#: cpro/forms.py:165 cpro/models.py:84 cpro/templates/items/idolInfo.html:177
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:180
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: cpro/models.py:142
msgid "Kind"
msgstr "种类"

#: cpro/models.py:199 cpro/templates/ajax/account_about.html:6
msgid "Game ID"
msgstr "遊戲ID"

#: sukutomo/models.py:220
msgid "Device"
msgstr "手機型號"

#: sukutomo/models.py:255
msgid "Play with"
msgstr "用"

#: sukutomo/models.py:261
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: sukutomo/forms.py:224 sukutomo/forms.py:372 sukutomo/forms.py:411
#: sukutomo/forms.py:433 sukutomo/magicollections.py:190
#: sukutomo/magicollections.py:590 sukutomo/magicollections.py:895
#: sukutomo/magicollections.py:920 sukutomo/models.py:962
#: sukutomo/settings.py:383
msgid "Idol"
msgstr "偶像"

#: starlight/models.py:379 starlight/models.py:381
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: starlight/models.py:426
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: starlight/models.py:416
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: cpro/models.py:421 cpro/models.py:426
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:170
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:176
msgid "Puchi"
msgstr "迷你偶像"

#: sukutomo/models.py:1291 sukutomo/models.py:1295 sukutomo/models.py:1299
#: sukutomo/models.py:1303
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: sukutomo/models.py:1292 sukutomo/models.py:1293 sukutomo/models.py:1296
#: sukutomo/models.py:1297 sukutomo/models.py:1300 sukutomo/models.py:1301
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: bang/forms.py:256 bang/forms.py:257 bang/magicollections.py:988
#: bang/magicollections.py:995 bang/magicollections.py:1032 bang/models.py:762
msgid "Overall"
msgstr "總值"

#: cpro/models.py:758 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:9
msgid "Max Bonded"
msgstr "愛心滿值"

#: cpro/models.py:759 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:8
msgid "Max Leveled"
msgstr "滿等"

#: cpro/models.py:760 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:11
msgid "Star Rank"
msgstr "星級"

#: cpro/models.py:764 cpro/templates/include/cards-stats.html:70
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:14
msgid "Skill Level"
msgstr "技能等級"

#: cpro/models.py:768 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:17
msgid "Obtained Date"
msgstr "取得日期"

#: starlight/magicollections.py:236 starlight/models.py:332
#: starlight/settings.py:96
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: starlight/magicollections.py:265
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: starlight/magicollections.py:219 starlight/settings.py:99
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#: cpro/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Idol"
msgstr "{nth}喜歡的偶像"

#: cpro/settings.py:59
msgid "Favorite Cards"
msgstr "喜歡的卡片"

#: cpro/settings.py:67
msgid "New Cards"
msgstr "新卡片"

#: bang/models.py:1983 bang/models.py:2055
msgid "Live"
msgstr "演唱會"

#: starlight/settings.py:94
msgid "Comedy"
msgstr "搞笑"

#: cpro/settings.py:71
msgid "Room Decoration"
msgstr "房間裝飾"

#: starlight/settings.py:100
msgid "Introduce yourself"
msgstr "自我介紹"

#: sukutomo/magicollections.py:191
msgid "Idols"
msgstr "偶像"

#: starlight/settings.py:104
msgid "Cosplay"
msgstr "角色扮演"

#: starlight/settings.py:103
msgid "Anime"
msgstr "動畫"

#: starlight/settings.py:108 starlight/settings.py:300
msgid "Community"
msgstr "社會"

#: starlight/magicollections.py:235
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "No"
msgstr "否"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:4
msgid "Share your cards!"
msgstr "分享你的卡片!"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:11
msgid "Start sharing your beautiful collection!"
msgstr "分享你最美的收藏！"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:13
msgid "Open the game, go to Idols (\"アイドル\"), then go to Idols List (\"所属アイドル一覧\")"
msgstr "進入遊戲，點選「偶像（アイドル）」，打開「偶像一覽（所属アイドル一覧）」。"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:14
msgid "Go through the list of cards below and click \"+\" on the ones you have to add them in your Cinderella Producers collection, then click again for more options"
msgstr "從以下列表找出你喜歡的卡，按下「+」加到你的Cinderella Producers收藏，再按一下找到更多選項"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:30
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: cpro/templates/include/cards-collection.html:25
msgid "Click to add %(card)s to your collection"
msgstr "點選來將%(card)s加入你的收藏"

#: cpro/forms.py:276 cpro/templates/include/cards-stats.html:81
msgid "Leader Skill"
msgstr "隊長技能"

#: cpro/forms.py:291 cpro/templates/include/cards-stats.html:95
msgid "Scouted by"
msgstr "制作人："

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:163
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:9
msgid "Card Info"
msgstr "卡片資訊"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:15
msgid "Add to"
msgstr "加到"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:23
msgid "Add this card to your collection"
msgstr "將此卡片加到你的收藏"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:26 cpro/templates/items/cardItem.html:28
msgid "Your cards"
msgstr "你的卡片"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:36
msgid "Remove this card from your favorites"
msgstr "從你的最愛中移除此卡"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:38
msgid "Add this card to your favorites"
msgstr "從此卡加入你的最愛"

#: bang/models.py:304
msgid "Fans"
msgstr "粉絲"

#: magi/forms.py:2172 magi/forms.py:2178 magi/utils.py:446
msgid "Only"
msgstr "只有"

#: magi/utils.py:449
msgid "None"
msgstr "无"

#: magi/templates/items/activityItem.html:114
msgid "Liked this activity"
msgstr "說這動態讚"

#: magi/default_settings.py:21
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: cpro/model_choices.py:108
msgid "LIVE Parade"
msgstr "LIVE Parade"

#: cpro/models.py:195
msgid "Producer Level"
msgstr "製作人等級"

#: cpro/templates/include/beforeEvents.html:6
msgid "%(idol)s performed in %(total_results)s events"
msgstr "%(idol)s 參加了 %(total_results)s 活動"

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:29
msgid "%(total_results)s producers scouted %(own_card)s"
msgstr "%(total_results)s 制作人擁有 %(own_card)s"

#: magi/magicollections.py:2822 magi/magicollections.py:2933
#: magi/models.py:1213
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#: magi/default_settings.py:710 magi/magicollections.py:2823
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: magi/models.py:1243
msgid "Bronze"
msgstr "銅"

#: magi/models.py:1244
msgid "Silver"
msgstr "銀"

#: magi/models.py:1245
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: magi/templates/include/homePage.html:67
#: magi/templates/include/homePage.html:69
msgid "%(percent)s%% funded"
msgstr "已募款 %(percent)s%%"

#: magi/templates/items/badgeInfo.html:12
msgid "Granted by"
msgstr "獲得許可"

#: magi/templates/items/donateItem.html:36
msgid "No donation yet"
msgstr "還沒有任何捐款"

#: bang/views.py:93
msgid "Learn more"
msgstr "想知道更多"

#: cpro/forms.py:167 cpro/forms.py:291 cpro/forms.py:292
msgid "Popularity"
msgstr "聲望"

#: cpro/forms.py:292 cpro/templates/include/cards-stats.html:107
msgid "Favorited by"
msgstr "收藏"

#: bang/settings.py:128
msgid "Fan made"
msgstr "粉絲自製"

#: starlight/settings.py:107
msgid "Merchandise"
msgstr "商品"

#: cpro/settings.py:79
msgid "Unrelated"
msgstr "無關的"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:97
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:109
msgid "%(total)s producer"
msgid_plural "%(total)s producers"
msgstr[0] "%(total)s的P"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:124
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:144
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:196
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: magi/default_settings.py:23
msgid "Local time"
msgstr "本地時間"

#: sukutomo/magicollections.py:701 sukutomo/magicollections.py:782
msgid "Open {thing}"
msgstr "打開{thing}"

#: magi/forms.py:652
msgid "Reverse order"
msgstr "倒序"

#: magi/forms.py:2265 magi/models.py:1094
#: magi/templates/items/reportItem.html:29
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: magi/item_model.py:681 magi/magicollections.py:1091
#: magi/magicollections.py:1139
msgid "Edit {thing}"
msgstr "編輯{thing}"

#: magi/item_model.py:684 magi/magicollections.py:1021 magi/views.py:406
msgid "Delete {thing}"
msgstr "刪除{thing}"

#: magi/item_model.py:687 magi/models.py:92
msgid "Report {thing}"
msgstr "檢舉{thing}"

#: magi/forms.py:1853 magi/magicollections.py:1135 magi/views.py:405
#: magi/views.py:492
msgid "Add {thing}"
msgstr "加{thing}"

#: magi/magicollections.py:3013
msgid "Only submit a report if there is a problem with this specific {thing}. If it's about something else, your report will be ignored. For example, don't report an account or a profile if there is a problem with an activity. Look for \"Report\" buttons on the following to report individually:"
msgstr "你隻能提交跟{thing}有關的事。如果不是，你的申請會被無視。舉個例子，如果你對活動有疑問，別提交賬號或資料。戳“報告”按鈕並對以下問題依次報告。"

#: magi/models.py:826
msgid "Only post official artworks, artworks you own, or fan artworks that are approved by the artist and credited."
msgstr "只能張貼官方作品、本人創作的作品、或已取得原作者允許的同人作品，並且需標記來源。"

#: magi/models.py:1207 magi/models.py:1276
msgid "{month} Donator"
msgstr "{month} 捐赠者"

#: magi/models.py:1282
msgid "{donation_platform} supporter of {site_name} who donated to help cover the server costs"
msgstr "來自{donation_platform}，{site_name}的捐助者幫助我們分擔了服務器費用"

#: magi/raw.py:7
msgid "lovely"
msgstr "可愛的"

#: magi/raw.py:8
msgid "awesome"
msgstr "超讚的"

#: magi/raw.py:9
msgid "incredible"
msgstr "驚人的"

#: magi/raw.py:10
msgid "adorable"
msgstr "可愛的"

#: magi/raw.py:11
msgid "generous"
msgstr "天才"

#: magi/raw.py:12
msgid "idols-addicted"
msgstr "沉迷偶像的"

#: magi/raw.py:13
msgid "friendly"
msgstr "友善的"

#: magi/raw.py:14
msgid "kind"
msgstr "好心的"

#: magi/raw.py:15
msgid "warmhearted"
msgstr "熱心的"

#: magi/raw.py:16
msgid "nice"
msgstr "友好的"

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:3
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:140
msgid "If you like the website, please consider donating"
msgstr "如果你喜歡這個網站的話，請考慮一下捐款協助"

#: magi/templates/emails/notification.html:30
#: magi/templates/emails/notification.txt:7
msgid "Click here to turn off email notifications."
msgstr "點選此處以關閉電子郵件通知"

#: magi/templates/emails/report.html:21
#: magi/templates/items/activityItem.html:89
#: magi/templates/pages/settings.html:107 magi/utils.py:1318
msgid "Translate from %(from_language)s to %(to_language)s"
msgstr "從 %(from_language)s 翻譯成 %(to_language)s"

#: magi/templates/items/profile.html:28
msgid "follows you"
msgstr "追蹤你"

#: magi/views.py:386 magi/views.py:1107
msgid "Successfully edited!"
msgstr "編輯成功！"

#: stardustrun/forms.py:84
msgid "The game didn't even existed at that time."
msgstr "在那時此遊戲尚未存在。"

#: sukutomo/magicollections.py:422 sukutomo/magicollections.py:424
#: sukutomo/magicollections.py:741
msgid "Countdown"
msgstr "倒數"

#: sukutomo/magicollections.py:430 sukutomo/magicollections.py:747
msgid "{time} left"
msgstr "剩下{time}"

#: sukutomo/magicollections.py:430 sukutomo/magicollections.py:747
msgid "Starts in {time}"
msgstr "將於{time}後開始"

#: bang/forms.py:52 bang/forms.py:73 bang/forms.py:239 bang/forms.py:246
#: bang/forms.py:247 bang/forms.py:711 bang/forms.py:1202 bang/forms.py:1431
#: bang/forms.py:1478 bang/magicollections.py:68 bang/magicollections.py:118
#: bang/magicollections.py:309 bang/magicollections.py:607
#: bang/magicollections.py:631 bang/magicollections.py:2471
#: bang/magicollections.py:2701 bang/models.py:372 bang/models.py:1693
#: bang/models.py:2104 bang/settings.py:179 bang/utils.py:120
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: bang/forms.py:52 bang/forms.py:78 bang/forms.py:185 bang/forms.py:1009
#: bang/forms.py:1460 bang/forms.py:1491 bang/magicollections.py:84
#: bang/magicollections.py:370 bang/magicollections.py:607
#: bang/magicollections.py:1949 bang/magicollections.py:2317
#: bang/magicollections.py:2459 bang/magicollections.py:2471
#: bang/magicollections.py:2710 bang/models.py:205 bang/models.py:1243
#: bang/models.py:1245 bang/models.py:1247 bang/models.py:1322
#: bang/models.py:1954 bang/settings.py:175 bang/utils.py:120 bang/utils.py:146
#: bang/views.py:35
msgid "Band"
msgstr "樂團"

#: sukutomo/models.py:310 sukutomo/models.py:536 sukutomo/models.py:1001
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#. performance可以解作表演或表現
#: bang/forms.py:250 bang/forms.py:251 bang/magicollections.py:1029
#: bang/models.py:688 bang/models.py:689 bang/models.py:690 bang/models.py:759
#: bang/models.py:1090 bang/models.py:1701
msgid "Performance"
msgstr "表演"

#: bang/forms.py:251 bang/forms.py:253 bang/forms.py:255 bang/forms.py:257
#: bang/magicollections.py:995 bang/magicollections.py:1042 bang/models.py:654
#: bang/models.py:676 bang/models.py:685 bang/models.py:690 bang/models.py:693
#: bang/models.py:696 bang/models.py:916
msgid "Trained"
msgstr "已訓練"

#: bang/forms.py:252 bang/forms.py:253 bang/magicollections.py:1030
#: bang/models.py:691 bang/models.py:692 bang/models.py:693 bang/models.py:760
#: bang/models.py:1091 bang/models.py:1702
msgid "Technique"
msgstr "技術"

#: bang/magicollections.py:310 bang/magicollections.py:2634 bang/models.py:1956
msgid "Members"
msgstr "會員"

#: bang/models.py:213
msgid "First"
msgstr "一年生"

#: bang/models.py:214
msgid "Second"
msgstr "二年生"

#: sukutomo/models.py:1112
msgid "Power"
msgstr "體力"

#: sukutomo/forms.py:382 sukutomo/models.py:149 sukutomo/models.py:1295
#: sukutomo/models.py:1296 sukutomo/models.py:1297
msgid "Pure"
msgstr "純真"

#: bang/models.py:397 bang/settings.py:185
msgid "Happy"
msgstr "高與"

#: sukutomo/models.py:633
msgid "Score up"
msgstr "得分增加"

#: sukutomo/models.py:641
msgid "Life recovery"
msgstr "生命恢復"

#: bang/models.py:482
msgid "Perfect lock"
msgstr "判定增强"

#: starlight/magicollections.py:131 starlight/models.py:279
msgid "School"
msgstr "學校"

#: starlight/models.py:304 starlight/models.py:306
msgid "Liked food"
msgstr "喜歡的食物"

#: starlight/models.py:308 starlight/models.py:310
msgid "Disliked food"
msgstr "不喜歡的食物"

#: bang/magicollections.py:528 bang/magicollections.py:2413 bang/models.py:739
#: bang/models.py:740 bang/models.py:743 bang/models.py:1318
#: bang/models.py:1323 bang/models.py:1805
msgid "Level {level}"
msgstr "等級 {level}"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "days"
msgstr "天"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: bang/models.py:1991
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: bang/forms.py:1062 bang/models.py:257 bang/models.py:259 bang/models.py:1691
msgid "Instrument"
msgstr "樂器"

#: magi/magicollections.py:440
msgid "Collected {thing}"
msgstr "收集的{thing}"

#: bang/magicollections.py:773 bang/models.py:553 bang/models.py:554
#: bang/models.py:556
msgid "Skill name"
msgstr "技能名稱"

#: bang/forms.py:387 bang/magicollections.py:552 bang/models.py:919
msgid "{nth} episode"
msgstr "{nth}集"

#: bang/models.py:920
msgid "Memorial episode"
msgstr "回憶集數"

#: magi/abstract_models.py:129
msgid "Join date"
msgstr "加入日期"

#: magi/abstract_models.py:130
msgid "Give a nickname to your account to easily differentiate it from your other accounts when you're managing them."
msgstr "給你的賬戶起一個昵稱，以便你在編輯它們時能輕易區分"

#: magi/abstract_models.py:131
msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

#: magi/abstract_models.py:134 magi/forms.py:1488 magi/models.py:150
#: magi/models.py:171
msgid "Default tab"
msgstr "預設頁籤"

#: magi/forms.py:1256 magi/views.py:294
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: magi/forms.py:342 magi/forms.py:351 magi/forms.py:360
msgid "You've added a lot of {things}, lately. Try to wait a little bit before adding more."
msgstr "你已經加入了太多{things}，請稍等一會再繼續追加。"

#: magi/forms.py:367
msgid "You already have {total} {things}. You can only add up to {max} {things}."
msgstr "你已經有了 {total} {things}，你一共隻能添加 {max} {things}"

#: magi/forms.py:654
msgid "View"
msgstr "查看"

#: magi/forms.py:1202
msgid "Please provide an updated screenshot of your in-game profile to prove your level."
msgstr "請上傳一張遊戲截圖用來佐證你的游戲等級"

#: magi/utils.py:1175 magi/utils.py:1179
msgid "You may use Markdown formatting."
msgstr "或許你會想要使用Markdown格式"

#. Example: Adding to your account db0
#. Adding to your card Kotori
#: magi/magicollections.py:338
msgid "Adding to your {thing} {name}"
msgstr "添加到你的{thing} {name}"

#: magi/magicollections.py:448
msgid "Add to your {thing}"
msgstr "添加到你的{thing}"

#: magi/magicollections.py:464
msgid "Quick edit"
msgstr "快速更改"

#: magi/magicollections.py:1734
msgid "Leaderboard position"
msgstr "排行榜位置"

#: magi/templates/pages/about.html:386
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫助?"

#: magi/templates/pages/about.html:387
msgid "Find answers to your questions"
msgstr "為你遇到的問題找尋解答"

#: magi/templates/pages/about.html:391
msgid "Share a suggestion or a bug"
msgstr "提供建議或是回報遊戲錯誤"

#: magi/templates/pages/about.html:393
msgid "Fill our feedback form:"
msgstr "填寫我們的反饋錶"

#: magi/templates/pages/about.html:394
msgid "Feedback form"
msgstr "回報表單"

#: magi/templates/pages/about.html:396
msgid "Create a ticket in our bug tracker:"
msgstr "在錯誤追蹤器裡生成一個標簽:"

#: magi/templates/pages/about.html:397
msgid "Bug tracker"
msgstr "遊戲錯誤紀錄器"

#: magi/templates/include/donate.html:52 magi/templates/pages/about.html:401
msgid "Alternatively..."
msgstr "或者..."

#: magi/templates/pages/about.html:402
msgid "The staff team is available on:"
msgstr "你可以在以下地方找到工作人員："

#: magi/utils.py:471
msgid "Select {}"
msgstr "選中{}"

#: magi/utils.py:1016
msgid "This date has to be in the future."
msgstr "此時間必須設置於未來"

#: magi/views.py:386 magi/views.py:1113
msgid "Successfully added!"
msgstr "追加成功"

#: magi/views.py:1119
msgid "Successfully deleted!"
msgstr "刪除成功"

#: magi/views_collections.py:318
msgid "{things} list"
msgstr "{things}列表"

#: cpro/model_choices.py:177
msgid "All Round"
msgstr "全才"

#: cpro/model_choices.py:178
msgid "Concentration"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:179
msgid "Skill Boost"
msgstr "技能增幅"

#: cpro/model_choices.py:180
msgid "Cute/Cool/Passion Focus"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:220
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus and Perfect notes will restore {skill_value2} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value} 秒，有{trigger_chance}%幾率[獲穫]得一次額外的連擊加分，且完美判定可在接下來{skill_duration} 秒內恢[復複覆] {skill_value2} 點生命值"

#: cpro/model_choices.py:221
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus but the timing window for Perfect notes is reduced in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有{trigger_chance}%幾率可使完美判定帶來額外{skill_value}%加分，但在接下來{skill_duration} 秒內，完美判定的窗口會被縮減"

#: cpro/model_choices.py:222
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% change that currently active skills will be boosted for {skill_duration} seconds"
msgstr "每{trigger_value} 秒有{trigger_chance}%幾率使[發髮]動中的技能受到{skill_duration}秒的增益"

#: cpro/model_choices.py:223
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, but only if you have only {type} idols in your team for {skill_duration} seconds"
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}%幾率使完美判定帶來{skill_value}%加分，且[噹當] {type} 成員在隊伍中時，可在{skill_duration} 秒內收[獲穫]{skill_value2}%連擊加分"

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:21
msgid "%(total_results)s producers love %(favorite_character_idol)s"
msgstr "共有 %(total_results)s 個製作人喜歡 %(favorite_character_idol)s"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "seconds left"
msgstr "剩餘秒數"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:30
msgid "translated in English"
msgstr "翻譯至英文"

#: bang/forms.py:124 bang/magicollections.py:174
msgid "Total {item} bought"
msgstr "共買了 {item} "

#: bang/forms.py:124 bang/magicollections.py:174
msgid "Star gems"
msgstr "星星"

#: sukutomo/models.py:217
msgid "Friend ID"
msgstr "朋友遊戲ID"

#: sukutomo/models.py:886 sukutomo/models.py:1005 sukutomo/models.py:1336
msgid "Promo"
msgstr "特典"

#: sukutomo/forms.py:239 sukutomo/forms.py:278 sukutomo/forms.py:379
#: sukutomo/models.py:561 sukutomo/models.py:1019
msgid "Release date"
msgstr "登場日期"

#: bang/forms.py:338
msgid "Origin"
msgstr "來源"

#: sukutomo/models.py:874
msgid "Gacha"
msgstr "轉蛋"

#: sukutomo/forms.py:217 sukutomo/forms.py:298 sukutomo/forms.py:386
#: sukutomo/models.py:545 sukutomo/models.py:722 sukutomo/models.py:1016
msgid "Server availability"
msgstr "伺服器選擇"

#: bang/forms.py:433 bang/forms.py:434 bang/forms.py:521 bang/forms.py:624
#: bang/forms.py:625 bang/forms.py:692 bang/models.py:94 bang/models.py:1060
#: bang/models.py:1061 bang/models.py:1062 bang/models.py:1484
#: bang/models.py:1485 bang/models.py:1486 bang/models.py:1824
msgid "English version"
msgstr "美服"

#: sukutomo/forms.py:211 sukutomo/models.py:61 sukutomo/models.py:782
#: sukutomo/models.py:783 sukutomo/models.py:784 sukutomo/models.py:787
msgid "Taiwanese version"
msgstr "台服"

#: sukutomo/forms.py:212 sukutomo/models.py:49 sukutomo/models.py:791
#: sukutomo/models.py:792 sukutomo/models.py:793 sukutomo/models.py:796
msgid "Korean version"
msgstr "韓服"

#: sukutomo/forms.py:209 sukutomo/forms.py:210 sukutomo/forms.py:211
#: sukutomo/forms.py:212 sukutomo/forms.py:213
msgid "Date"
msgstr "時間"

#: sukutomo/forms.py:209 sukutomo/models.py:37 sukutomo/models.py:760
#: sukutomo/models.py:761 sukutomo/models.py:762 sukutomo/models.py:765
msgid "Japanese version"
msgstr "日服"

#: sukutomo/forms.py:280 sukutomo/models.py:523 sukutomo/models.py:696
msgid "Romaji"
msgstr "羅馬字"

#: sukutomo/forms.py:281 sukutomo/models.py:565
msgid "Length"
msgstr "歌曲長度"

#: bang/forms.py:948
msgid "BPM"
msgstr "速度"

#: bang/forms.py:949 bang/forms.py:950 bang/models.py:1227 bang/models.py:1278
#: bang/models.py:1279 bang/models.py:1408
msgid "Hard"
msgstr "困難"

#: sukutomo/forms.py:284 sukutomo/forms.py:286 sukutomo/models.py:582
#: sukutomo/models.py:584 sukutomo/models.py:586 sukutomo/models.py:588
#: sukutomo/models.py:590
msgid "Notes"
msgstr "拍點"

#: sukutomo/forms.py:283 sukutomo/forms.py:285 sukutomo/models.py:583
#: sukutomo/models.py:585 sukutomo/models.py:587 sukutomo/models.py:589
#: sukutomo/models.py:591
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#: bang/forms.py:951 bang/forms.py:952 bang/models.py:1228 bang/models.py:1280
#: bang/models.py:1281 bang/models.py:1409
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: bang/magicollections.py:178
msgid "~{}円 spent (~${})"
msgstr "消費了~{}円  (~${})"

#: starlight/settings.py:101
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: bang/magicollections.py:84 bang/magicollections.py:449 bang/settings.py:175
msgid "Favorite {thing}"
msgstr "喜爱的{thing}"

#: bang/forms.py:245 bang/magicollections.py:453 bang/models.py:871
msgid "Favorite {things}"
msgstr "喜爱的{things}"

#: bang/magicollections.py:835 bang/magicollections.py:839
#: bang/magicollections.py:840 bang/magicollections.py:2781
#: bang/magicollections.py:2785 bang/magicollections.py:2786
msgid "Chibi"
msgstr "Q版形象"

#: sukutomo/magicollections.py:980 sukutomo/magicollections.py:1212
msgid "Icons"
msgstr "圖標"

#: sukutomo/magicollections.py:1212
msgid "Quick add"
msgstr "快速添加"

#: bang/magicollections.py:946
msgid "Statistics"
msgstr "數據"

#: bang/magicollections.py:1041
msgid "Min"
msgstr "最低"

#: bang/magicollections.py:1041
msgid "Max"
msgstr "最高"

#: bang/magicollections.py:1091
msgid "Participated event"
msgstr "參加的活動"

#: bang/forms.py:524 bang/magicollections.py:1092 bang/models.py:1117
msgid "Participated events"
msgstr "參加的活動"

#: bang/magicollections.py:1370
msgid "Boost Members"
msgstr "受增益的成員"

#: bang/magicollections.py:1393
msgid "Gift song"
msgstr "贈品歌曲"

#: bang/forms.py:355 bang/forms.py:708 bang/magicollections.py:1728
msgid "Gacha type"
msgstr "轉蛋類型"

#: sukutomo/magicollections.py:1087 sukutomo/models.py:1321
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: bang/magicollections.py:1859
msgid "Played song"
msgstr "玩過的歌曲"

#: bang/forms.py:945 bang/magicollections.py:1860 bang/models.py:1365
msgid "Played songs"
msgstr "玩過的歌曲"

#: starlight/magicollections.py:218
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: bang/magicollections.py:2107
msgid "{} notes"
msgstr "{} 音符"

#: sukutomo/magicollections.py:411
msgid "Songwriters"
msgstr "歌曲作者"

#: sukutomo/models.py:214
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: sukutomo/models.py:220
msgid "The model of your device. Example: Nexus 5, iPhone 4, iPad 2, ..."
msgstr "你的設備型號。比如：Nexus 5, iPhone 4, iPad 2..."

#: bang/forms.py:859 bang/models.py:160 bang/models.py:1151 bang/models.py:1421
msgid "Screenshot"
msgstr "載圖"

#: bang/models.py:160
msgid "In-game profile screenshot"
msgstr "遊戲內個人資料截圖"

#: bang/models.py:215
msgid "Junior Third"
msgstr "中學三年級"

#: bang/models.py:416
msgid "Promo card"
msgstr "特典卡"

#: bang/models.py:430
msgid "For the next {duration} seconds, score of all notes boosted by +{percentage}%"
msgstr "在接下來 {duration} 秒內，所有判定分數增加 +{percentage}%"

#: bang/models.py:450
msgid "and boosts score of all notes by {percentage}% for the next {duration} seconds"
msgstr "在接下來 {duration} 秒內使所有判定加分 {percentage}%"

#: bang/models.py:461
msgid "Restores life by {stamina}"
msgstr "恢復 {stamina} 生命值"

#: bang/models.py:478
msgid "and restores life by {stamina}"
msgstr "與恢[復複覆] {stamina} 生命值"

#: bang/models.py:489
msgid "All {note_type} notes turn into PERFECT notes"
msgstr "所有 {note_type} 音符變成完美判定"

#: bang/models.py:494
msgid "and turn all {note_type} notes turn into PERFECT notes for the next {duration} seconds"
msgstr "在接下來 {duration} 秒內把所有 {note_type} 音符變成完美判定"

#: bang/models.py:917
msgid "Prefer untrained card image"
msgstr "選擇初始卡面立繪"

#: bang/models.py:921
msgid "Skill level"
msgstr "技能等級"

#: bang/models.py:1021
msgid "Challenge Live"
msgstr "高分挑戰"

#: sukutomo/models.py:719
msgid "Event type"
msgstr "活動類型"

#: bang/forms.py:597 bang/forms.py:853 bang/models.py:1141 bang/models.py:1162
#: bang/models.py:1416 bang/models.py:1440
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: bang/forms.py:596 bang/models.py:1142
msgid "Ranking"
msgstr "排名"

#: bang/forms.py:598 bang/models.py:1144 bang/models.py:1167
msgid "Song score"
msgstr "歌曲分數"

#: bang/forms.py:599 bang/models.py:1145 bang/models.py:1172
msgid "Song ranking"
msgstr "歌曲排名"

#: bang/models.py:1225 bang/models.py:1274 bang/models.py:1275
#: bang/models.py:1406
msgid "Easy"
msgstr "容易"

#: sukutomo/models.py:511 sukutomo/models.py:573 sukutomo/models.py:578
msgid "Composer"
msgstr "作曲"

#: sukutomo/models.py:512 sukutomo/models.py:574 sukutomo/models.py:579
msgid "Lyricist"
msgstr "作詞"

#: sukutomo/models.py:513 sukutomo/models.py:575 sukutomo/models.py:580
msgid "Arranger"
msgstr "篇曲"

#: bang/models.py:1251
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: sukutomo/models.py:564
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: sukutomo/models.py:526
msgid "Cover song"
msgstr "封面歌曲"

#: sukutomo/forms.py:282 sukutomo/models.py:566
msgid "Beats per minute"
msgstr "歌曲速度"

#: bang/models.py:1287 bang/models.py:1288
msgid "Gift"
msgstr "禮物"

#: bang/models.py:1292 bang/models.py:1293
msgid "Purchase at CiRCLE"
msgstr "在CiRCLE購物"

#: bang/models.py:1297
msgid "Complete story"
msgstr "完成劇情"

#: bang/models.py:1298
msgid "Complete {story_type} story, chapter {chapter}"
msgstr "完成 {story_type} 劇情， {chapter} 章"

#: bang/models.py:1302 bang/models.py:1303
msgid "Complete Tutorial"
msgstr "完成新手教學"

#: bang/models.py:1307 bang/models.py:1308
msgid "Initially available"
msgstr "最初可用"

#: bang/models.py:1312 bang/models.py:1313
msgid "Event gift"
msgstr "活動禮物"

#: bang/models.py:1337 bang/models.py:1339
msgid "How to unlock?"
msgstr "如何解鎖?"

#: bang/models.py:1417 bang/models.py:1445
msgid "Full combo"
msgstr "Full Combo"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: starlight/settings.py:118
msgid "BanG Dream!"
msgstr "BanG Dream!"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: bang/settings.py:28 bang/settings.py:311
msgid "Girls Band Party"
msgstr "少女樂團派對"

#: bang/settings.py:265 bang/views.py:90 bang/views.py:91
msgid "Team builder"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:217
msgid "You can find your friend id by going to the \"Friends\" section from the home, then \"ID Search\". Players will be able to send you friend requests or messages using this number."
msgstr "你可通過在主頁點擊“朋友”、使用“ID查找”來查找好友，他人也可通過ID碼來曏你發送好友請求。"

#: sukutomo/models.py:218
msgid "Should your friend ID be visible to other players?"
msgstr "你想要讓你好友的遊戲ID設定為公開閱覽嗎?"

#: sukutomo/models.py:221
msgid "Love gems"
msgstr "Loveca"

#: sukutomo/models.py:221 sukutomo/models.py:222 sukutomo/models.py:223
#: sukutomo/models.py:224 sukutomo/models.py:225
msgid "Number of {} you currently have in your account."
msgstr "你帳號中目前持有的{}的數量"

#: sukutomo/models.py:221 sukutomo/models.py:222 sukutomo/models.py:223
#: sukutomo/models.py:224 sukutomo/models.py:225
msgid "This field is completely optional, it's here to help you manage your accounts."
msgstr "這個部分是選填的，可以幫你管理賬戶。"

#: sukutomo/models.py:222
msgid "Friend Points"
msgstr "友情分數"

#: sukutomo/models.py:226
msgid "Total love gems bought"
msgstr "購買的Loveca總數"

#: sukutomo/models.py:226
msgid "You can calculate that number in \"Other\" then \"Purchase History\"."
msgstr "你可以通過點擊“其他”，“消費曆史”來確認數量"

#: sukutomo/models.py:227
msgid "Should your items be visible to other players?"
msgstr "你要對其他玩家顯示持有物品嗎？"

#: sukutomo/forms.py:381 sukutomo/models.py:148 sukutomo/models.py:1291
#: sukutomo/models.py:1292 sukutomo/models.py:1293
msgid "Smile"
msgstr "Smile"

#: sukutomo/forms.py:113 sukutomo/forms.py:134 sukutomo/forms.py:221
#: sukutomo/forms.py:421 sukutomo/forms.py:433 sukutomo/magicollections.py:159
#: sukutomo/magicollections.py:177 sukutomo/magicollections.py:372
#: sukutomo/magicollections.py:590 sukutomo/magicollections.py:895
#: sukutomo/magicollections.py:1361 sukutomo/models.py:327
#: sukutomo/models.py:539 sukutomo/models.py:895 sukutomo/models.py:1164
#: sukutomo/models.py:1402
msgid "Unit"
msgstr "小隊"

#: sukutomo/forms.py:134 sukutomo/forms.py:424 sukutomo/forms.py:433
#: sukutomo/magicollections.py:177 sukutomo/magicollections.py:349
#: sukutomo/magicollections.py:895 sukutomo/magicollections.py:912
#: sukutomo/magicollections.py:1361 sukutomo/models.py:349
#: sukutomo/models.py:542 sukutomo/models.py:899 sukutomo/models.py:1172
#: sukutomo/models.py:1415
msgid "Subunit"
msgstr "小隊"

#: starlight/models.py:156 starlight/models.py:292
msgid "Astrological sign"
msgstr "星座"

#: sukutomo/settings.py:388
msgid "Idol Supporter"
msgstr "偶像後援團"

#: sukutomo/settings.py:389
msgid "Idol Lover"
msgstr "偶像熱愛者"

#: sukutomo/settings.py:390
msgid "Idol Ambassador"
msgstr "偶像大使"

#: sukutomo/settings.py:391
msgid "Idol Producer"
msgstr "偶像製作人"

#: sukutomo/settings.py:392
msgid "Ultimate Idol Devotee"
msgstr "終極偶像粉絲"

#: bang/forms.py:244 bang/models.py:872
msgid "Collected {things}"
msgstr "已收集的 {things}"

#: bang/models.py:432 bang/models.py:463
msgid "For the next {duration} seconds, score of PERFECT notes boosted by +{percentage}%"
msgstr "在 {duration} 秒內，所有完美判定的得分增加 +{percentage}%"

#: bang/magicollections.py:1436 bang/models.py:1897
msgid "Rare stamp"
msgstr "稀有貼圖"

#: bang/models.py:1086
msgid "Boost attribute"
msgstr "增強屬性"

#: bang/forms.py:529 bang/magicollections.py:1212 bang/models.py:1096
msgid "Boost members"
msgstr "受增益成員"

#: magi/default_settings.py:58 magi/default_settings.py:75
msgid "Manager"
msgstr "管理員"

#: magi/default_settings.py:81
msgid "Team manager"
msgstr "團隊主管"

#: magi/default_settings.py:96
msgid "Finance manager"
msgstr "財務主管"

#: magi/default_settings.py:110 magi/default_settings.py:120
msgid "Database maintainer"
msgstr "資料庫維護者"

#: magi/default_settings.py:133 magi/default_settings.py:147
msgid "Community manager"
msgstr "社群管理員"

#: magi/default_settings.py:141
msgid "Posted {total} news"
msgstr "發表了 {total} 條動態"

#: sukutomo/models.py:473
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: magi/default_settings.py:156
msgid "External communication"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:649 sukutomo/models.py:1004 sukutomo/models.py:1341
msgid "Support"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:175 magi/default_settings.py:192
#: magi/default_settings.py:245
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: magi/default_settings.py:175
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: magi/default_settings.py:186
msgid "Submitted {total} reports"
msgstr "提交了 {total} 條舉報"

#: magi/default_settings.py:192
msgid "Decisive"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:209
msgid "Edited or deleted {total} reported items"
msgstr "修改或刪除了 {total} 條舉報"

#: magi/default_settings.py:215
msgid "Community entertainer"
msgstr "社區招待者"

#: magi/default_settings.py:233
msgid "Organized and posted about {total} community events"
msgstr "組織與發表關於 {total} 的社群活動"

#: magi/default_settings.py:239
msgid "Backup staff"
msgstr "後援職員"

#: magi/default_settings.py:254
msgid "Translator"
msgstr "翻譯"

#: magi/default_settings.py:265
msgid "Graphic designer"
msgstr "平面設計師"

#: magi/default_settings.py:271
msgid "Artist"
msgstr "繪師"

#: magi/default_settings.py:277
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: magi/default_settings.py:288
msgid "System administrator"
msgstr "係統管理員"

#: magi/forms.py:1455 magi/magicollections.py:2689
msgid "You are not allowed to see activities with the tag \"{tag}\"."
msgstr "你沒有查看 {tag} 標籤動態的許可。"

#: magi/magicollections.py:1091
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: magi/magicollections.py:1905 magi/magicollections.py:3277 magi/views.py:657
msgid "Block {username}"
msgstr "封鎖 {username}"

#: magi/magicollections.py:2705
msgid "You can change which tags you would like to see or hide in your settings."
msgstr "你可以在設定中設置你不想看到的標籤。"

#: magi/models.py:149
msgid "Display your birthdate year"
msgstr "顯示出生年"

#: magi/models.py:218
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: magi/models.py:246
msgid "Hide tags"
msgstr "隱藏標籤"

#: magi/models.py:658
msgid "hobbies"
msgstr "愛好"

#: magi/templates/pages/about.html:40
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: magi/templates/pages/prelaunch.html:21
msgid "Pre-register"
msgstr "事先登錄"

#: magi/forms.py:1467
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: magi/magicollections.py:3316 magi/views.py:502 magi/views.py:655
#: magi/views_collections.py:92 magi/views_collections.py:477
msgid "You blocked {username}."
msgstr "你封鎖了 {username}。"

#: magi/magicollections.py:3317 magi/views.py:503 magi/views.py:657
#: magi/views_collections.py:93 magi/views_collections.py:478
msgid "Unblock {username}"
msgstr "解鎖 {username}"

#: magi/views.py:661
msgid "Are you sure you want to block {username}? You will not be able to see any content created by {username}."
msgstr "確定封鎖 {username}？ 你不會看到任何 {username} 的內容。"

#: magi/views.py:661
msgid "Are you sure you want to unblock {username}?"
msgstr "確定解鎖 {username}？"

#: magi/views_collections.py:91 magi/views_collections.py:476
msgid "this user"
msgstr "這個用戶"

#: bang/forms.py:322
msgid "Include cameos"
msgstr "包括客串"

#: bang/magicollections.py:819 bang/models.py:709
msgid "Cameos"
msgstr "客串"

#: bang/forms.py:339 bang/models.py:417
msgid "Original card"
msgstr "原版卡"

#: starlight/settings.py:115
msgid "Community event"
msgstr "社群活動"

#: starlight/settings.py:118
msgid "Not about %(game)s"
msgstr "%(game)s 無關"

#: starlight/settings.py:124
msgid "NSFW"
msgstr "兒少不宜"

#: starlight/settings.py:126
msgid "You need to be over 18 years old."
msgstr "你至少需要18歲"

#: starlight/settings.py:126
msgid "You can change your birthdate in your settings."
msgstr "你可以在設定中修改生日。"

#: sukutomo/magicollections.py:237
msgid "Measurements"
msgstr "尺寸"

#: sukutomo/models.py:362
msgid "Chitose Bridge High School"
msgstr "千歲橋高中"

#: sukutomo/models.py:363
msgid "Seiran High School"
msgstr "青藍高中"

#: sukutomo/models.py:364
msgid "Shinonome Academy"
msgstr "東雲學院"

#: sukutomo/models.py:365
msgid "Shion Girls' Academy"
msgstr "紫菀女學院"

#: sukutomo/models.py:366
msgid "Touou Academy"
msgstr "藤黃學園"

#: sukutomo/models.py:367
msgid "Y.G. International Academy"
msgstr "Y.G.國際學園"

#: sukutomo/models.py:361
msgid "Nijigasaki High School"
msgstr "虹月咲學園"

#: sukutomo/models.py:360
msgid "Uranohoshi Girls' High School"
msgstr "浦之星女学院"

#: sukutomo/models.py:359
msgid "Otonokizaka Academy"
msgstr "國立音之木阪學院"

#: starlight/models.py:283
msgid "School year"
msgstr "學年"

#: starlight/models.py:166
msgid "Blood type"
msgstr "血型"

#: starlight/models.py:255 starlight/models.py:256 starlight/models.py:257
msgid "{nth} year"
msgstr "{nth} 年級"

#: magi/templates/pages/about.html:302
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: bang/magicollections.py:856
msgid "View model"
msgstr "查看模組"

#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:12
msgid "Controls"
msgstr ""

#: bang/models.py:2077 bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:21
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Model"
msgstr "模組"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:25
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Breathe"
msgstr "呼吸"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:28
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Blink"
msgstr "眨眼"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:31
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Sway"
msgstr "搖擺"

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:37
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:40
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Loop"
msgstr "循環"

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:46
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Expression"
msgstr "表情"

#. Translators: Button label.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:53
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Screenshot"
msgstr "螢幕截圖"

#. Translators: Button label. This is supposed to be a continuation of "Screenshot".
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:55
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "(with background)"
msgstr "附帶背景"

#: bang/models.py:1418 bang/models.py:1450
msgid "All perfect"
msgstr "全perfect"

#: bang/settings.py:149
msgid "Thank you Yurishii"
msgstr ""

#. Refers to the "hot feed" of activities on the homepage (don't translate literally!)
#: magi/default_settings.py:333 magi/forms.py:2131
msgid "Hot"
msgstr "熱門"

#: bang/forms.py:1500
msgid "How often do you hit PERFECT notes?"
msgstr "你多常打出Perfect拍點？"

#: bang/forms.py:1508
msgid "How often is your life above 900?"
msgstr "你的血量多常超過900？"

#: bang/magicollections.py:847 bang/magicollections.py:853
#: bang/magicollections.py:2729 bang/magicollections.py:2762
#: bang/models.py:2036
msgid "Costume"
msgstr "LIVE服裝"

#: bang/magicollections.py:2182 bang/magicollections.py:2218
#: bang/models.py:1623
msgid "Item"
msgstr "道具"

#: sukutomo/settings.py:466
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: bang/forms.py:1059 bang/magicollections.py:2359 bang/magicollections.py:2423
#: bang/models.py:1682
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: bang/templates/include/galleryBackButtons.html:11
msgid "Areas"
msgstr "區域"

#: bang/magicollections.py:2290
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: starlight/settings.py:242
msgid "Gallery"
msgstr "藝廊"

#: bang/magicollections.py:2345 bang/magicollections.py:2388
#: bang/models.py:1746 bang/models.py:1791
msgid "Area item"
msgstr "區域道具"

#: bang/magicollections.py:2346 bang/magicollections.py:2389 bang/views.py:64
msgid "Area items"
msgstr "區域道具"

#: bang/magicollections.py:2520
msgid "Asset"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2521 bang/magicollections.py:2616 bang/models.py:286
msgid "Assets"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2730 bang/models.py:280
msgid "Costumes"
msgstr "LIVE服裝"

#: bang/models.py:1624
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: bang/models.py:1672
msgid "Poster"
msgstr "海報"

#: starlight/magicollections.py:286
#, fuzzy
msgid "Comics"
msgstr "漫畫"

#: sukutomo/settings.py:466
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: bang/models.py:298 bang/models.py:1891 bang/models.py:1897
msgid "Stamps"
msgstr "貼圖"

#: bang/models.py:1902
msgid "Titles"
msgstr "稱號"

#: bang/models.py:1920 bang/models.py:1922
msgid "Interface"
msgstr "頁面"

#: bang/models.py:1959
msgid "Outdoor"
msgstr "室外"

#: bang/models.py:1960
msgid "Indoor"
msgstr "室內"

#: bang/models.py:1962
msgid "Stage"
msgstr "舞台"

#: bang/models.py:1963
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: bang/models.py:1964
msgid "Dating spot"
msgstr ""

#: bang/models.py:2059
msgid "Costume type"
msgstr "LIVE服裝類型"

#: bang/settings.py:145
msgid "Change My Mind Challenge"
msgstr ""

#: sukutomo/forms.py:210 sukutomo/models.py:43 sukutomo/models.py:769
#: sukutomo/models.py:770 sukutomo/models.py:771 sukutomo/models.py:774
#: sukutomo/models.py:777
msgid "Worldwide version"
msgstr "國際版"

#: sukutomo/forms.py:213 sukutomo/models.py:55 sukutomo/models.py:800
#: sukutomo/models.py:801 sukutomo/models.py:802 sukutomo/models.py:805
msgid "Chinese version"
msgstr "中文版"

#: sukutomo/models.py:703
msgid "Score Match"
msgstr "Score Match"

#: sukutomo/models.py:706
msgid "Medley Festival"
msgstr "Medley Festival"

#: sukutomo/models.py:709
msgid "Challenge Festival"
msgstr "Challenge Festival"

#: sukutomo/models.py:712
msgid "Adventure Stroll"
msgstr "遊園漫步關卡戰"

#: sukutomo/models.py:715
msgid "Friendly Match"
msgstr "友情大合戰"

#: bang/magicollections.py:2236
msgid "Edit your {thing}"
msgstr "編輯你的{thing}"

#: magi/views.py:713
msgid "If you delete this {thing} ({instance}), the following will automatically be deleted as well:"
msgstr ""

#: magi/views.py:714
msgid "Are you sure you want to delete this {thing} ({instance})?"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:56
msgid "Medal"
msgstr "獎牌"

#: stardustrun/settings.py:57
msgid "Gym"
msgstr "體育館"

#: magi/magicollections.py:2216 magi/tools.py:104 magi/tools.py:140
#: magi/utils.py:312
msgid "Happy Birthday"
msgstr "生日快樂"

#: bang/models.py:219
msgid "Classroom"
msgstr "教室"

#: bang/models.py:1927 bang/models.py:1935 bang/settings.py:278
msgid "Official art"
msgstr "官方繪圖"

#: bang/utils.py:195
msgid "Rerun"
msgstr "再開"

#: magi/default_settings.py:24
msgid "Copied"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:24 magi/templates/items/activityItem.html:26
msgid "Archived"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:24
msgid "Unarchived"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:327 magi/forms.py:2164
#: magi/templates/items/activityItem.html:14
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: magi/default_settings.py:340
msgid "New"
msgstr "新"

#: starlight/settings.py:111
msgid "Staff picks"
msgstr ""

#: magi/forms.py:1478
msgid "Customize profile"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2167
msgid "Hide archived activities"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2511
msgid "Unarchive"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2520 magi/magicollections.py:2522
msgid "Archive"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2525 magi/templates/pages/settings.html:70
#: magi/templates/pages/settings.html:139
msgid "Premium feature"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2634
msgid "You might be the first person who sees these activities!"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2635
msgid "If you see anything that doesn't follow our rules, please help us by reporting it."
msgstr ""

#: magi/models.py:203 magi/views.py:492
msgid "Custom link"
msgstr "客製連結"

#: magi/models.py:1023
msgid "When someone likes an activity you archived."
msgstr ""

#: magi/templates/pages/settings.html:13
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:27 magi/templates/pages/settings.html:15
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: magi/raw.py:55
msgid "Utano☆Princesama"
msgstr "歌之王子殿下"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: magi/raw.py:55
msgid "Shining Live"
msgstr ""

#: magi/templates/include/donate.html:27
msgid "Can't use Patreon?"
msgstr ""

#: magi/templates/items/donateItem.html:40
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: magi/templates/items/donateItem.html:42
msgid "Total spent"
msgstr "總花費"

#: cpro/model_choices.py:181
msgid "Encore"
msgstr "安可"

#: cpro/model_choices.py:182
msgid "Life Sparkle"
msgstr "閃耀生命"

#: cpro/model_choices.py:183
msgid "Tricolor Synergy"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:224
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance to activate the previous skill again for {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}%的機率，在 {skill_duration} 秒內發動上一個發動過的技能。"

#: cpro/model_choices.py:225
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra combo bonus based on your current health for {skill_duration} seconds."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:226
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that with all three types of idols on the team, you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus plus restore {skill_value3} life, for {skill_duration} seconds."
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1085
msgid "Princess"
msgstr "公主"

#: cpro/model_choices.py:315
msgid "Cheer"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:316
msgid "Cinderella Charm"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:317
msgid "Fortune Present"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:339
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}% when there are only {idol_type} idols on the team."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:342
msgid "Raises {leader_skill_type} of all idols by {leader_skill_percent}% when there are {all_types} idols on the team."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:354
msgid "Increases fan gain by {leader_skill_percent}% when you finish a live."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:355
msgid "Gives extra rewards when you finish a live."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:371 cpro/model_choices.py:376
#: cpro/model_choices.py:377 cpro/model_choices.py:378
msgid "{type} appeal"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:381
msgid "Skill probability"
msgstr ""

#: bang/forms.py:540 bang/forms.py:723
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "近況"

#: bang/forms.py:541 bang/forms.py:724
msgid "Past"
msgstr "過去"

#: bang/forms.py:542 bang/forms.py:725
msgid "Current"
msgstr "現在"

#: bang/forms.py:543 bang/forms.py:726
msgid "Future"
msgstr "未來"

#: starlight/settings.py:95
#, fuzzy
msgid "Meme"
msgstr "表情包"

#: starlight/settings.py:97
msgid "Scouting"
msgstr "勸誘"

#: starlight/settings.py:103
msgid "Manga"
msgstr "漫畫"

#: starlight/settings.py:109
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: starlight/settings.py:119
msgid "Swearing"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:25
msgid "End of new messages"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:1888 magi/magicollections.py:3167
msgid "Private messages"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:1927 magi/magicollections.py:2226
#: magi/magicollections.py:3178
msgid "Send a message"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3166 magi/models.py:1031
msgid "Private message"
msgstr "私人訊息"

#: magi/magicollections.py:3175 magi/magicollections.py:3329
#: magi/magicollections.py:3382 magi/magicollections.py:3383
msgid "Inbox"
msgstr "信箱"

#: magi/forms.py:780 magi/magicollections.py:3329 magi/views.py:408
#: magi/views.py:604 magi/views_collections.py:53
msgid "Back to {page_name}"
msgstr "返回{page_name}"

#: magi/magicollections.py:3385
msgid "You are not allowed to send private messages."
msgstr "你無法發送私人訊息。"

#: magi/magicollections.py:3386
msgid "Take some time to play around {site_name} to unlock this feature!"
msgstr ""

#: magi/models.py:254
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: magi/models.py:255
msgid "Only people I follow"
msgstr "只有我認識的人"

#: magi/models.py:256
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#: magi/models.py:258
msgid "Who is allowed to send you private messages?"
msgstr "誰可以發送私人訊息給你？"

#: magi/models.py:1029
msgid "You have a new private message from {}."
msgstr ""

#: magi/models.py:1030
msgid "When someone sends you a private message."
msgstr ""

#: magi/templates/base.html:248
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: magi/templates/base.html:252
msgid "Remind me later"
msgstr "稍後再提醒我"

#: magi/templates/base.html:256
msgid "Don't show this again"
msgstr "不要再顯示"

#: magi/utils.py:324
msgid "Your email address is invalid."
msgstr ""

#: magi/utils.py:325
msgid "Some features might not work properly."
msgstr "部分功能可能無法正常運作。"

#: magi/views.py:605
msgid "Wiki home"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:184
msgid "Focus"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:227
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus for {skill_duration} seconds"
msgstr ""

#: bang/models.py:1022
msgid "VS Live"
msgstr "對戰Live"

#: bang/models.py:1979
msgid "Collab"
msgstr "合作"

#: bang/models.py:1980
msgid "Dengeki G's magazine"
msgstr "電擊G's Magazine"

#: bang/models.py:1965 bang/models.py:1981
msgid "Seasonal"
msgstr "季節性"

#: bang/settings.py:153
msgid "Thank you Ake-san"
msgstr ""

#: bang/models.py:121
msgid "Playground"
msgstr ""

#: bang/models.py:1966
msgid "Sunset"
msgstr "黃昏"

#: bang/models.py:1967
msgid "Night"
msgstr "夜晚"

#: bang/models.py:1968
msgid "Rain"
msgstr "下雨"

#: starlight/models.py:63
msgid "Snow"
msgstr "下雪"

#: bang/models.py:1970
msgid "Cherry blossoms"
msgstr "櫻花"

#: bang/models.py:1971
msgid "Fireworks"
msgstr "煙火"

#: bang/settings.py:157
msgid "CosParty 2018"
msgstr ""

#: magi/models.py:1217
msgid "This is {month}'s badge. It's limited to this month only, and only our donators can get it. It's not too late! If you donate now, it will appear on your profile."
msgstr ""

#: bang/models.py:1885
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: magi/models.py:313
msgid "{nth} Favorite {thing}"
msgstr "{nth}喜爱的{thing}"

#: magi/models.py:306
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: bang/magicollections.py:261 bang/magicollections.py:265 bang/settings.py:100
msgid "TOP"
msgstr ""

#: bang/models.py:1024
msgid "Mission Live"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:20 sukutomo/settings.py:526
msgid "Love Live!"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:475
msgid "Puchis"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:481
msgid "School Idol Collection"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:482
msgid "Weiss Schwartz"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:484
msgid "School Idol Contest"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:485
msgid "School Idol Trivia"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:486
msgid "School Idol Memory"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:84
msgid "Voice actresses"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:490
msgid "Episodes"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:494
msgid "Official merchandise"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:495
msgid "Fan-made items"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:496
msgid "Commissions"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:499
msgid "Cosplays"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:500
msgid "Fanarts"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:501
msgid "Fan edits"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:502
msgid "Fan fictions"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:503
msgid "Community events"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:544
msgid "Games"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:613
msgid "Shop"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2077 magi/models.py:177
msgid "Always post activities in {language}"
msgstr ""

#. Name of the gacha followed by "Gacha". For example if the name of the gacha is "The pretty butterfly" then it will show up as "The pretty butterfly Gacha". If it doesn't sound good in your language, feel free to change the formatting. For example, if you enter "Gacha: {}", it will show up as "Gacha: The pretty butterfly".
#: bang/magicollections.py:1631 bang/magicollections.py:1634
#: bang/models.py:1541
msgid "{} Gacha"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:552
msgid "Locations"
msgstr ""

#: bang/models.py:433
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr "在接下來 {duration} 秒內，若生命值高於 {stamina} ，則分數增加 +{percentage}%；否則增加 +{alt_percentage}%"

#: bang/models.py:464
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise restores life by {alt_stamina}"
msgstr ""

#. Name of a type of events in BanG Dream!
#: bang/models.py:1023
msgid "Live Goals"
msgstr "模擬演出"

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1147 bang/models.py:1177
msgid "Goal Master"
msgstr ""

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1148 bang/models.py:1182
msgid "EX Goal Master"
msgstr ""

#. The type of an item, when it's a "main" item.
#: bang/models.py:1602
msgid "Main"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1671
msgid "Studio"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1673
msgid "Counter"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1676
msgid "Entrance"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1677
msgid "Sign"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1678
msgid "Plaza"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1679
msgid "Garden"
msgstr ""

#: bang/models.py:1685 bang/models.py:1733
msgid "Mic"
msgstr ""

#: bang/models.py:1686
msgid "Guitar"
msgstr ""

#: bang/models.py:1687
msgid "Bass"
msgstr ""

#: bang/models.py:1688
msgid "Drums"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:548
msgid "Hits"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:549 sukutomo/models.py:555
msgid "Daily rotation"
msgstr ""

#: sukutomo/forms.py:240 sukutomo/forms.py:241 sukutomo/magicollections.py:422
#: sukutomo/magicollections.py:424 sukutomo/models.py:550
#: sukutomo/models.py:557 sukutomo/models.py:558
msgid "B-Side"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:468 sukutomo/magicollections.py:474
#: sukutomo/models.py:592
msgid "with SWIPE notes"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1372 sukutomo/models.py:1377
msgid "Details"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1090
msgid "Angel"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1095
msgid "Empress"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1100
msgid "Star"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1104
msgid "Heart"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1207 sukutomo/models.py:1247 sukutomo/models.py:1271
#: sukutomo/models.py:1279 sukutomo/models.py:1293 sukutomo/models.py:1297
#: sukutomo/models.py:1301
msgid "Idolized"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1376
msgid "Sets"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:981
msgid "Transparents"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1375 sukutomo/models.py:963
msgid "Set"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:368
msgid "Hakodate Seisen Girls' Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:369
msgid "UTX High School"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:476
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:480
msgid "Social media"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:553
msgid "Trading cards"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:557
msgid "Online mini games"
msgstr ""

#: bang/models.py:1674
msgid "Mini table"
msgstr ""

#: bang/models.py:1675
msgid "Magazine rack"
msgstr ""

#: bang/models.py:1680
msgid "Specials menu"
msgstr ""

#: bang/forms.py:580
msgid "Please provide a screenshot to prove your ranking."
msgstr ""

#: bang/forms.py:1068 bang/models.py:1705
msgid "Statistic"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2091
#, fuzzy
msgid "Original song"
msgstr "原創音樂"

#: bang/models.py:918 bang/models.py:1707
msgid "Max level"
msgstr ""

#: bang/models.py:1094
msgid "Boost statistic"
msgstr ""

#: bang/models.py:1603
msgid "Live boost"
msgstr ""

#: bang/models.py:1604
msgid "Studio ticket"
msgstr ""

#. Examples:
#. Idol Mic
#. Rocking Poster
#: bang/models.py:1733 bang/models.py:1742
msgid "{name} {thing}"
msgstr ""

#. Examples:
#. Aya's mic
#. Saya's iphone
#: bang/models.py:1736 bang/models.py:1739
msgid "{name}'s {thing}"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2150 bang/models.py:1978
msgid "Album cover"
msgstr "CD封面"

#: bang/models.py:1776
msgid "Restores life by {life} and {affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr ""

#: bang/models.py:1778
msgid "{affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:637
msgid "Timing boost"
msgstr "判定增强"

#: sukutomo/models.py:1137
msgid "{attribute} points up by +{number}% of {other_attribute}"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1144
msgid "{attribute} points up by +{number}%"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1118
msgid "Leader skill"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:645
msgid "Statistic effect"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1149
msgid "{group} members points up by +{number}%"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2780
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標示為已讀"

#: magi/magicollections.py:2800
msgid "{total} notifications were marked as read."
msgstr ""

#: bang/models.py:434
msgid "For the next {duration} seconds, score boosted by +{percentage}% until a {note_type} note is hit, then score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr ""

#: bang/models.py:498
msgid "Life guard"
msgstr ""

#: bang/models.py:505
msgid "BAD/MISS notes do not cause damage"
msgstr ""

#: bang/models.py:510
msgid "and BAD/MISS notes do not cause damage for the next {duration} seconds"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1189
msgid "Boost"
msgstr ""

#: bang/forms.py:1147
msgid "All {type} {things}"
msgstr ""

#: magi/forms.py:756
msgid "Random"
msgstr ""

#: magi/forms.py:769 magi/forms.py:775
msgid "Suggestions"
msgstr ""

#: magi/views_collections.py:344
msgid "All the {things}! Search by {search_terms} and filter by {filters} to find all the details you need about the {things} from {game}."
msgstr ""

#: bang/forms.py:405
msgid "Default"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2812
msgid "Chibis"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:692 sukutomo/magicollections.py:779
#: sukutomo/models.py:777
msgid "Merged with other event"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:791 sukutomo/models.py:765
#: sukutomo/models.py:774 sukutomo/models.py:787 sukutomo/models.py:796
#: sukutomo/models.py:805
msgid "Tiers"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1096
msgid "Can be sold for stickers?"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1160
msgid "Buy this card"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:208
msgid "The character that you selected when you started playing."
msgstr "遊戲開始最初選擇的人物"

#: starlight/magicollections.py:41
msgid "Users"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:50
msgid "Feed"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:83 starlight/models.py:274
msgid "Voice actress"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:86
msgid "Cast"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:132
msgid "Schools"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:153 starlight/models.py:187
#: starlight/models.py:377 starlight/settings.py:81
msgid "Stage girl"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:154
msgid "Stage girls"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:221
msgid "Discography"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:254
msgid "Memoir"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:255
msgid "Memoirs"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:274
msgid "Conversation"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:275
msgid "Conversations"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:277
msgid "My theater"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:285
msgid "Comic"
msgstr ""

#: starlight/models.py:51
msgid "Flower"
msgstr ""

#: starlight/models.py:57
msgid "Wind"
msgstr ""

#: starlight/models.py:69
msgid "Cloud"
msgstr ""

#: starlight/models.py:75
msgid "Moon"
msgstr ""

#: starlight/models.py:81
msgid "Cosmos"
msgstr ""

#: starlight/models.py:87
msgid "Dream"
msgstr ""

#: starlight/models.py:171 starlight/models.py:173
msgid "Specialty"
msgstr ""

#: starlight/models.py:241
msgid "Students"
msgstr ""

#: starlight/models.py:300 starlight/models.py:302
msgid "Weapon"
msgstr ""

#: starlight/models.py:312 starlight/models.py:314
msgid "Likes"
msgstr ""

#: starlight/models.py:316 starlight/models.py:318
msgid "Dislikes"
msgstr ""

#: starlight/models.py:393
msgid "Elements"
msgstr ""

#: starlight/models.py:402
msgid "Front"
msgstr ""

#: starlight/models.py:404
msgid "Rear"
msgstr ""

#: starlight/models.py:406
msgid "Position"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:105
msgid "Fanart"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:106
msgid "Graphic edit"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:121
msgid "Questionable"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:180
msgid "News"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:188
msgid "Lyrics"
msgstr ""

